[借朋友AC]香港美容界之恥，完美演譯藍到發黑男加無知吹水中女，Minus+(Here We Seoul)藍到仆街!!!

嬲到要借朋友AC公開黃色經濟圈萬歲 支持所有黃店 希望藍店/偽黃/偽中立店執笠
相信唔少巴打同絲打都會喺Facebook或ig見過呢個美容店Minus+(Here We Seoul) 因為佢真係賣廣告賣得好行 一日出成三四個posts 幫襯過都知道呢間野賣每一樣野都貴人哋兩三倍 女店主吹水能力極高 每樣產品都讚到天上有地下無 但可惜用左之後就發現唔值咁貴 不過呢d都只係證明佢係一間美容黑店 直到我見到呢個...

呢間店從來冇發表過關於政治既post 無論係佔中反修例定黑警濫捕 連疫情都冇 清一色係推廣美容產品同療程 唔公開發表原來係想明捷保身姐 唔想得失藍黃絲 實行積極搵銀 實則就藍到發黑

下面整合左藍到發黑男店主Liam Wong xx同無知吹水中女店主Livana Young xx既言論 有d長但拜託睇哂佢 大家幫手share出去 記得叫身邊既女性朋友唔好再幫襯呢間美容藍店

Unfollow同一人一嬲表情

1. 藍到發黑男店主Liam Wong xx
Facebook同ig account

藍屍罪證一: 會Like鬧示威者既Post

藍屍罪證二: 發表無腦藍屍言論
節錄一

節錄二

藍屍罪證三: 佢既藍屍朋友發表無腦言論

2. 無知吹水中女Livana Young，可能係又驚又討厭政治掛
Ig account

無知罪證一: 唔識磚頭、石屎、石屎牆結構

無知罪證二:經常用浮誇字眼推銷，似乎關於佢既野都係最把炮喎

浮誇到好厭好老套

無知罪證三:英文差但中意獻醜

"The most prettiest"??????

兩人既叻叻豬創業故事

重要事講三次
Unfollow同一人一嬲表情
Unfollow同一人一嬲表情
Unfollow同一人一嬲表情

原來係藍店 即unfollow

push

推
啲野又貴又唔好用仲要扮中立食兩家茶禮

我有冇認錯
藍絲小天使都狙擊過佢

小巴藍絲天使 已被網民起底

前排睇到佢枝悲劇眼線筆嘅廣告 淨係想問佢
哭𠹌完未

推
之前小巴痴線罵人個條女曾經同Liam Wong 係Fd 黎
爆過Liam Wong 屋企係共產黨黨員

識唔少人有幫襯呢間嘢
要俾多啲人知佢係藍店

俾小巴藍絲瘋狂狙擊話俾佢溝過 老豆老母又係共狗 仲開間藍店食哂兩家茶飯 娶埋個美國老婆準備哂後路 呢條撚樣 大家唔好俾佢得逞

No offence 無論佢賺幾多錢都覺得睇落去好蠢好on 9 推銷手法好嘔心

頭先食晏見到有人問佢個pitanium 品牌
好似係無認證工廠做！？？吓咁啲product係咪有問題
之後幾分鐘已經睇唔到
前幾日先買咗支bb cream😭
唔知可唔可以退貨
原來藍店真係黑心啲

推 推爆呢個無良共狗商店

推 推爆呢啲無良共狗奸商

Push

推

無知中女一日三次自我推銷系列又黎了
唔知pitanium係邊間廠生產架呢 上網完全揾唔到資訊既

成日見到佢d廣告，原來咁仆街

一定要推，好多女人有like 佢個page 架
推撚到佢同大佬b 一樣永不超生

屌 呢間野賣d野貴撚過出面起碼一倍 都仲有人買先好野 d女人有冇咁蠢

女人係咁㗎啦 搽喺面上面嘅嘢貴一貴都捨得買
我用開嘅牌子喺香港好撚難搵 之前明知貴都焗住喺呢間嘢買
後來託人喺韓國買 平一半有多

跌左成百幾個fans之後開始出招 但講到明係要有subscription先有機會抽到口罩喎下面啲傻仔即刻多謝前多謝後 老母都唔記得

前員工 推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

絲打有冇料爆

有無料爆

爆料Please

想知道pitanium呢個brand係OEM定真係存在 上網完全都冇資料 又唔知邊間廠做 啲面膜又話喺巴黎美容展 洗頭水又話日本教授調配

運動初期已經打壓言論自由 話公司唔好講政治 員工戴口罩又問長問短 叫人除番

老細扮撚晒中立 話咩自己唔係藍唔係黃 係粉紅色DLLM原來藍到仆街

好耐以前有Like過，賣啲產品好流同mark up貴過出面好多就unlike咗 呢間嘢就算表明係黃都唔會幫襯，仲原來係撐警on9仔嚟，咁實在太好

點解有人會咁虛偽 價錢已經唔係良心價 連良心都冇埋...呢個中女同黑心男真係好醜陋

呢層唔清楚 但我淨係知個套四象concept on9到震 個test扼人到仆街

前員工

爆料 Please😍

乜撚野岩你體質嘅精油會令你有力啲 on99

其實真係睇唔透點解一堆港女會衝過買佢所謂既offer...Offer完個價都係好撚貴 但佢哋以為自己買左平野...

印度神油嚟㗎？

佢賣啲牌子無乜其他鋪頭有賣，好難格價
利申之前幫襯唔少 唔好鞭咁大力

唔係廣告
呢間troi同oc都有得買 平好多

講真早幾年就話姐 2020年韓國護膚品代理之間多左好多競爭 佢已經唔係獨巿 冇資格賣咁貴

有4種體質 S1 S2 T1 T2 你去做facial/減肥都要做個個test先 有時啲staff明明check到同之前個個唔同 但為左唔好打倒昨日的我 都係死撐

福音啊 多謝絲打

純粹係老闆娘寫得好似好吸引
利申：睇完都真係心郁

Thx 可以話比啲舊客知

黑店

係呀 件件product都講到用完會飛咁撚樣

前排對oc有啲興趣 想買黎試下 跟住就上至google下至ig search勻哂 見呢間店啲產品平過minus+一半有突 ig都有啲再平啲 但冇實體店同要團購未必可以好快拎到

不過而家又轉戰天然護膚品啦 女人錢係易賺

睇見minus+ d黑心野好嬲姐 啲野又吹得大賣得貴 真心憎個女店主 睇見佢講野好似啲賣藥黨但又扮到自己冇機心 揾笨咁款 極嘔心 相由心生 覺得佢好醜 點笑都覺得好醜

OC我之前都喺其他網店搵到，又係平好多，即刻無再喺Minus+買。
但我用開Troi嘅bb cushion，之前搵咗好耐都搵唔到有其他鋪頭買先焗住喺佢度買。啱啱睇你share個網賣$240，Minus+夠膽死賣$398，痴撚線俾佢呃咗勁多錢

OC我之前都喺其他網店搵到，又係平好多，即刻無再喺Minus+買。
但我用開Troi嘅bb cushion，之前搵咗好耐都搵唔到有其他鋪頭賣先焗住喺佢度買。啱啱睇你share個網賣$240，Minus+夠膽死賣$398，痴撚線俾佢呃咗勁多錢

唔緊要啦 絲打 呢啲黑店唔係食水咁深 點樣變多幾間黑店出來 人哋直頭喺大陸都有舖 兩條仆街做咁多呢啲陰質野 過多幾年會現眼報 咪當燒啲陰司紙俾佢哋

總之下次買咩之前都要認真格價 咁就唔會俾人劏同埋幫手share呢間黑店俾更多人知

喺連登都見到佢啲廣告

老闆娘好似離過婚

唔知佢一年俾左幾多錢落廣告去到邊都見到佢假笑同扮哭

其實佢真人係點架？

同埋liam係點？

唔太清楚 佢地好少落鋪 通常都係開大會先見到 女嘅都幾親民feel 男就mk仔咁款囉 講真番工都冇機會見到佢地真性情啦 唔係都唔知藍到發黑啦

最大願望就係佢哋摺埋
員工有冇員工優惠架？

我自己都成日見到我自己咁睇 facial某啲都有用 但唔值咁撚貴 不過減肥就呃人到爆

買product有折囉 折完都貴啦屌 西工黎 6日假 7日AL 一日打4次卡

佢啲療程出面大把facial店有 都係果句 唔係獨巿都吊高黎賣

嘩 咁苛刻 打四次卡 驚死啲人走佬咁款 啲假少到咁可憐....

有啲睇佢打啲野 好似洗埋自己個腦咁 咩都好神奇咁

成日改埋啲西名 痴線架...

話自己粉紅色果個係男定女 真係好白痴⋯⋯

男

幫佢貼通街

感謝 一定要啊

絲打而家喺邊間做？

唔講啦

一定要

間野好多人幫襯

有個fd以前好鍾意買佢啲野，俾佢啲誇張廣告呃咗，後來貴過出面勁多，之後就冇買

佢前前後後都係佢度買咗成皮嘢
女人錢真係好易賺

*後來發現貴過出面勁多，之後就冇買

咁多位手足，我係而家喺入面做既員工
我一直都睇咗依個post幾日
你地想知道d乜？咩都可以問
我唔一定會答
但如果我答既都一定係真話
亦可以問有關我個人既野

收到msg話尖沙咀搬鋪，搬個地方係好咗定差咗？

見佢出埋啲咩subscription逼人個個月都買佢啲嘢，生意是咪好唔掂？

搬去個地方同一區，無話好唔好

生意無問題，手足，我又唔會用個逼字既

你唔會奇怪我如果真係手足？點解我仲會喺入面做咖咩😂

講 上嚟爆料定上嚟護駕

pish

咁我當你信我係手足喇 😏

我唔知道算爆料定護駕
我只講事實
我自己都喺入面做咗好耐
同埋8成以上既同事都係自己人

我本身係PT
1月1被捕，扣48，搜屋
無埋自己本身份工

老闆叫我喺度做FT，出面搵唔到工
1月尾轉FT

你可以繼續問

男老闆定女老闆叫你轉FT？知你被捕？

原來係手足我會唔會見過你

我想知呢個

男，知我被捕，有幫我搵法律咨詢

你唔會見過我，我聽你講野你似spa嗰邊
我係product嗰邊

你老闆啲Facebook comments藍到發黑 你覺得有咩原因會咁樣幫你？變黃？

你咁樣起哂自己底 你公司嘅人一睇就知係你 ip都唔洗check

MK到震喎

其實佢係咩心態呢？

你又點解Mon post幾日先有興趣傾既 你可以分享多啲你既睇法

唔係聽你講單一事件就護駕味濃

男女老闆private左ig 係咪知道自己上左連登 有冇講啲咩？

其實唔算變黃，喺我同我地其他同事眼中
佢係好淺嗰種黃，但好反對暴力
任何一邊既暴力都反對
你當佢係對生命有種執著啦

佢點解會幫我？因為佢真係嗰種會幫人既人

任何公司好難表明立場咖
養住咁多人
你估佢傻咖咩，佢點會唔知我地咁多員工黃
不過6年前個大社運
你可以睇下佢2014年既post

我唔怕比任何人起底既
無野唔見得光，衰又衰咗，憑良心做人

反對暴力就唔會like個啲post啦

佢幫你 只係因為你係佢員工 唔係因為佢黃囉 傻妹 唔好咁易比人呃啦

Agree 其實都唔係講暴力唔暴力咁簡單 佢直頭係講我哋香港人唔配有民主 我哋唔應該*造反？* 價值上已經係藍 呢個喺佢上年九月講 呃得到邊個？

我既睇法係，你唔好介意，我直說

如果你係真手足既，我理解
即使你同我大方向係一樣都好
但每個人睇法同諗法都唔同，做事方式都唔一樣
我自己喺衣個運動付出好多
亦都認識咗一大班家長，手足
大家都有各自既工作
當然有d份工個老闆係藍到閪咁

但我唔會打衣d公司
因為打緊既唔只係藍店，係手足飯碗
好多手足手停口停

點解我會話你如果係真手足呢？
因為你俾我感覺唔只剩係打藍店既普通手足
唔好介意我咁講，你有點似內行人

兩個老闆心態係，我會當佢兩個係港豬，無架子，淺黃，喺政治上面既野會有諗法，但好少講出黎，見到狗打人會屌，見到獅鳥又會屌，但好肯幫人，口罩係一早訂咗，有兩批貨，一批3m，一批菲律賓，早幾日佢講將3m俾人先，口罩我同女老闆同另外2個人一齊入密實袋

唔駛佢喺公司page表明立場喎
但佢喺私人facebook都表明左啦 識埋啲藍絲fds 一面倒咁撐警你提番喺2014年 但我想講如果佢真係咁唔中意暴力 我又睇唔出佢會支持示威者 被黑警打被自殺被跳樓果啲喺八九月都報導左 佢有冇講咩？

佢派口罩單野都好鬼 美其名係想啲人傳啲愛同温暖出去 其實似係攏絡人心 招招都可以講到好善心好動聽 講真佢咁多銷售商脈絡 點會而家先班到5000個口罩 擺明知道俾人放左上連登

唔緊要，每個人有自己睇法
好撚藍既人我見過
如果你地認為做既野方向係啱，就做啦

前員工，我係男仔，唔係傻妹
我唔係十八廿二
我好清楚我喺衣個運動上既方向
我亦好知道作為一個人，我人性既底線

巴打 其實大家都係講證據姐 清者只清 啲野又唔係我屈佢 佢真係打過啲咁既野

你話我似行內人 似有心描黑你哋公司 別有用心 我真左笑左出聲 我想講直頭唔係屬於呢行 因為工作環境污糟 我好中意做facial買美容產品去護膚 中意睇但同正職完全冇關係 其實你哋公司每件product同treatment mark up幾多根本就不言而喻 係黑店都唔係今日先有人講

你支持你兩位老闆唔緊要 但唔好話人哋別有用心

得，你話你唔係，我就信
正如你地信我係手足一樣
所以我都有禮貌喺質疑你之前講聲唔好介意

我都好多謝你地真係有聽我既睇法
啱，衣間公司同一件貨品如果第二度有得賣
價錢係比其他較高
唔好嫌我長氣
我係好理論型嗰種
同一件貨品有兩個價錢
其實係兩個價錢入面包括既唔只係貨品既價值

就好似7-11 同惠康咁
同一罐可樂，明明係一樣既野
點解7-11貴幾蚊都仲會有人買咁 😂

幫人？連派口罩又要人哋幫佢買過野先？我真係第一次聽
阿布泰 屈臣氏 我睇左咁多間都唔係咁
你係一個pool入面幫人都叫幫人 不過叫幫自己人但係就唔好講到自己咁大愛好撚中意幫人

巴打 抱歉 恕我見識少 我真係想像唔到好人係好似佢哋咁 好中意幫人但係食水咁深 No offence 如果成立既話 我一世都幫唔到人

如果你係我地，你會點樣將一批口罩傳出去？
你可以講俾我知
我都想知有無更好既方法

如果門市派出去只會造成混亂
而今次收到口罩班客人
喺落單前係完全唔知道會有口罩
我地都知道收到既人未必真係咁需要
所以我地只係想收到既人，可以俾有需要既人
同埋5000個口罩唔係平
作為一間公司唔係拎去賣算係咁啦
如果將口罩放入剛好要寄出郵件
我地亦唔需要用額外既費用

明鏡巴嘅飯碗論真係好笑 你咁講法 美心都養好多人 黑警都養三萬幾人 就連福建幫都有養人啦 咁你仲做咩手足呀

不如問你一句：如果有人同你講美心員工都有8成係黃，咁你打唔打？
我可以答你，我會照打。只要個老闆係藍嘅就打。

我諗法好簡單，有錯唔好屌咁大力。手足無咗份工，搵過第二份人工唔會差好遠。但打到間藍店執笠，個藍老闆可以蝕到入肉，除咗係將呢啲藍色生物喺社會地位層面方面打落地底洩憤之外，都係要令佢地無錢無資源再支援啲撐警撐政府奶共嘅行動。佢地執咗自然又有第二啲鋪頭頂上，頂上嘅仲可能係個黃老闆，將賺到嘅錢嚟支援抗爭支援手足。好似諗得好美好。現實未必係咁，但就算無黃嘅頂上，至少唔俾藍嘅發圍。

聽你講嘅嘢，唔質疑老闆對員工唔錯，但咁唔代表佢就唔係藍。我唔識佢無佢Facebook，search過見唔到佢14年講過啲乜，但就睇到啲cap圖見到佢19年叫過手足做暴徒。

我見過淺黃鬧71衝入立法會嘅手足係咪癲咗
我見過左膠大愛撚阻人鶳係咁話夠喇夠喇打死人喇
我見過自己人瘋狂捉鬼俾哂啲credit班狗
但我從來未聽過同路人叫手足暴徒

你無錯~你依個問題我都有諗
我都唔會割任何手足既做法
所以我話每個人都有自己諗法同做法
如果你認為我唔配做手足都唔緊要
我依然尊重每個同路既人

唔係話你唔配 係想你諗真啲為緊啲乜而抗爭

同路人稱唔上，但唔係壞人，喺我心目中藍絲唔係佢依種，我會稱佢為唔同意見既人

手足 但你上面話佢係淺黃

因為都係唔會支持政府，同埋公司喺2014既社運有表過態

冇人講過你哋啲客會事前知 我強調既你哋係攏絡人心
唔明白點解想幫人都要假手於人 你哋想幫有需要既人 可以將部份親手派俾清潔工 親手派俾看更 正如好多地區助理一樣 有心幫助有需要既人唔會俾口罩自己啲客 叫佢哋散俾有需要既人 方法唔係冇 睇你有冇心 連心都冇 就唔好講到咁善心

你上面講到7-11啲貨貴過惠康 你認唔認同老闆娘啲描述好浮誇先 好多post都話根本唔值呢個價 你哋吊高來賣 我都可以大大聲你哋黑店 冇抵觸 你用既概念只係一般商家既概念

另外我唔明你憑咩去定義你老細係淺黃 而唔係中立或淺藍 而好多時你舉既例子都說服唔到佢係一個淺黃

明鏡巴打 你唔怕個飯碗爛啦 因為我開左呢個post之後 會好多藍絲同大陸人幫襯你哋 你多謝我都來唔切

留言藍到咁都仲可以話淺黃
Fb 又唔俾人評價
記得唔好再幫襯呢啲扮黃嘅舖頭
一諗到要俾錢佢地賺就好嘔心

我諗起楊明間燉都有表過態

有冇方法搞大佢
見佢有成30萬人like
想多啲人知佢真面目

藍絲：唔係我嗰區，幫唔到lu

樓主手足，無問題，認為啱既就去做
作為現員工，只係想講我知同我既睇法俾大家分析

過幾日要報到～希望無事
以下係我tg 歡迎傾計

祝
光復香港 時代革命

間野d廣告好誇張唔明點解做得起

睇完你幾個留言之後 感覺你要唸清楚咩係黃 點解要黃點解出來參與社會運動 尤其係大家出得黎行既冒住被捕既風險 我都見過有啲某啲自稱黃既 見人哋打光復香港 佢又跟住打呃like 但你問佢點解要做黃絲五大訴求係咩都未必答得出 ig好撚多呢啲人亦見過有啲人仔出來行行企企 全程唔知喺到做咩

其實喺我角度 黃中立藍唔係淨係講話支唔支持既政府咁簡單 好似打倒左狼振英政府 仲有個林鄭政府 打倒左林鄭仲有個中共派出來既奴隸政府一樣 啲人反係反個選舉體制 唔要小圈子選舉 要一人一票 呢個係核心價值之一民主既體現

有啲藍絲其實都唔支持政府 但佢哋係覺得示威者既行動影響到佢日常生活或生意 所以define示威者亂港 支持警方
但邊個俾咁大權俾警察 講到尾都係政府同啊爺

而點解我define 黃先生既價值觀係藍 係因為喺佢角度我哋唔應該因爲政府做得唔好就反 我哋出來反係違反常規 仲話我哋唔配有民主 點解佢會blame the victims 因為針都拮到佢肉佢唔知痛 就算換幾多個政府 佢都唔care 馬照跑舞照跳 理得我哋窮人點窮 反而係我哋出來反抗堵路就影響到佢 咁唔係自私唔係涼薄咩 當然都有啲有錢人唔係咁樣 我稱佢哋係有良知有同理心既人

老老實實 喺呢個階段仲係話自己中立既 一係就有政治潔癖 一係就唔想得罪人 一係就冇同理心 好簡單一句 民主（由人民去主導）你想要定唔想要 想要就係黃 唔想要就係藍 咁簡單

巴打 祝你好運 祝你大步檻過 感謝你既付出

Thanks 你既祝福 ，理性討論非常好
我想問，你點睇藝人出post護旗手嗰d
例如彭浩翔？古天樂？

推到上熱門先啦首先

佢哋fb係咪冇得評分
只可以留言？

無follow過無得unfollow

多謝明鏡巴嘅分享 若你係手足我都希望你平安無事 不過結論你間公司都係藍店 所以都係要追擊

同意佢就係藍
過左大半年仲可以話自己中立
講到底 咪就係想食兩家茶禮
特別係做生意同KOL呢啲人
點解要俾錢佢地賺先
Here We Seoul 老闆係藍絲抄十次

如果係咁唯有洗版 但預左實會比人del cm 以前都試過

好狗 如果早啲爆料可能回響會大啲
依家好似冇咩人理同埋追擊
推唔到上熱門

有個全面封關同人哋問佢pitanium有冇認證廠生產個comment都delet左

個陣有冇cap圖
如有可收集多啲圖整合開post
30萬人like 當中都唔少黃絲㗎
一定要俾佢地知

我兩個星期前開過一次 不過冇人理 又差啲自爆叫左連仔delet左post 跟住自己search到啲對話又再開多次 今次好小心冇自爆位

要有反應就要努力 我share左俾朋友 都有喺黃色經濟圈啲group share jor

去埋黃藍地圖報料
或者FB多人個啲群組巴打絲打個啲爆

或者pm d followers?

30萬加埋未知嘅潛在顧客
Pm幾年都未完
最好係去佢度留言
等佢Del都del唔切個種
俾多啲人睇到

相由心生佢個樣咁撚岩慚，已經係上天懲罰咗佢

但佢賺緊唔少真香港人啲錢
女人錢咁易搵
唔想絲打被藍騙徒呃

呢個係我2.9見到cap低 跟住無耐再睇番 已經冇左個comment 你哋可對對呢個post啲ac名 係對得番

有冇回應過藍老闆個啲post被delete
聲稱佢係淺黃嘅手足係咪可以叫佢回應下

所以我另外一個post講求證真係好重要 同埋唔想啲人太善忘 一有小便宜就老母都唔記得

不過經過大家既努力 佢既fans page已經跌左五百幾個fans

繼續推
藍屍老闆賺女人錢賺得咁爽

推，已unlike 同report

集思廣益 點樣推有效啲

自推

會唔會有多啲藍屍老闆罪證可以整合到
舊員工有冇佢地料爆下

邊隻facial 最好？
仲有啲quota 係個度唔想蝕俾佢

屌自膠
終於追晒post
巴打唔使答
唔覺得係所謂偏黃

佢啲廣告越黎越誇張越黎越on9 幾時執

擺撚到明係藍都可以有打手

各位巴絲 幫手share到fb/ig各個黃絲group 我share極都冇反應

個feel勁似老闆本人

收到！

感激 絲打

好不安喎

要share去十幾廿萬個啲FB group先有用
巴打絲打同膠通消息個啲

同上面言論係同一個人嚟㗎？ 乜變咗咁多啊

成日收到MINUS+嘅email同message 話有乜乜優惠，重諗緊自己幾時有搞過呢啲⋯⋯原來係喺以前Here We Seoul 買過嘢 已經耐到唔記得買過咩同幾時unfollowed

有錢咗 個人離地咗
今年講嘅言論就一定係藍
有好多人都2014藍轉黃

其實都真係有可能 因為老闆好少落鋪 通常都係office個邊 所以扮product個邊同事最易 我自己唔係好信一個「手足」會接受到呢啲藍絲老闆嘅言論

Pish

推
咪撚比藍店賺我地絲打錢

同意呀屌
同佢平時介紹product一樣
又係一大段野然後冇重點

條女痴線架喎

不嬲中立就係藍

好多人派完嬲被block
要放多啲上fb group度
推呀

屌, 都算後生, 竟然藍撚到咁
番大陸開啦, 香港邊啱你, 咁撚多暴徒
希望你間嘢過唔到2020年
推

放完上FB group真係多人俾嬲左
不過一留言即Block
大家繼續呀
放去更多fb group度
佢地咁賤真係要搞大佢

嬲會push 曝光率！！！！！report！report！report！

唔係掛Liam咁都叫淺黃？
擺明藍絲黎啦
反而個女既都有機會係港豬

又黎好多員工好撚黃 其實狗鐵都好撚多手足
咁咩都唔撚洗屌啦？super

依家間嘢block晒所有留言嘅人
仲有好多人唔知㗎
佢FB 嘅廣告真係超多

Pish 😡

鬧手足暴徒叫做唔藍。。。。我真係見識少，未見過淺黃係會咁講。睇佢d言論連中立都算唔上。反對暴力嘅話，請問佢係點評論警暴呢？
佢可以係你心目中唔係藍絲，不過相信佢係好多人心目中好藍囉

間嘢癲到 俾嬲都 block埋
夠膽出嚟回應啦藍屍老闆

好仆街

就算唔係老闆本人都勁似係打手

推 無良心的發黑藍店

一唔啱聽既留言就hide哂
好明顯佢地長期mon post

藍到發黑不了

啲marketing好做得野架

呢D仆街

仲禁嬲你老母咩
幫人推點擊呀?
就禁unfollow算啦梗係

條仆街唔比人留comment同比嬲啦

一早block晒
可以過埋ig度留言

推
必定要俾嬲unlike

知道

咁樣仲唔係藍？？？仲係淺黃？！
講真佢facebook講既言論已經是最好既證明啦
乜鬼員工個啲 係咪真邊個知？

幫襯過一次買T字頭果隻bb cushion，
果陣時見佢買一送一先買
之後見佢d廣告咁鬼浮誇同d野咁貴就unfollow左。

唔洗google都知佢d野賣貴過出面好多

Report page 加 share埋俾其他人知
唔好淨俾嬲 會加曝光度

上面個員工一睇就知唔係真手足啦
D口吻似足個老闆娘，仲以為睇緊佢d廣告文屌你
開始多人unfollow佢就上黎做打手

我都覺護航護到咁，將所有事情講到合理化咁，藍就藍啦仆街

原來係咁

推上fb group好有用
呢邊即刻多人推左post
但仲有33萬人like
大家繼續

曾經想買，google過之後係日本都無呢個brand.....

Report

正常一間公司見到咁都衝出嚟回應, 但淨係delete晒啲留言 , 真係惡撚過林鄭
快啲同士多一齊消失啦

點解你特登想人問你自己嘢？當未有人問你就咁心急自己爆料想講自己係手足？同埋你玩開連登你點解會喺Post用emoji？我都想你係真手足黎嘅，不過呢個世界太多人呃人，所以提出疑點

如果你係真手足，而你老闆又真係幫係由part time轉full time，最多話你同你老闆感情唔錯，但以老闆藍到發黑嘅表現，都係一間不折不扣嘅藍店喎，祝你好人一生平安

Cap screen 都見到曬
係藍到黑～

我好耐之前上去尖沙咀幫襯過頭髮夾
啲員工態度好差 全部好似唔憂做咁

Agger 其實佢成個tone都唔似
最搞笑仲要留埋tg傾 唔知做乜鳩咁
如果真係手足麻煩都好好地保護自己
同埋間野個老闆藍係事實

好感動啊 佢新個post全部都係嬲嬲 雖然佢狗到hide哂啲cm 各位繼續上

成鳩日喺fb都見到佢啲廣告好討厭，啲嘢勁撚貴

但我明明unlike unfollow左
我fb 其他朋友仲見到我like緊個page

佢要問人點睇古天樂
話自己衰就衰咗
手足被捕一啲都唔係咩唔見得光嘅事
係真手足嘅話 絕對唔可以咁講
黑警死全家 衰都係黑警問題

【請注意：TROIAREUKE 出現可疑貨品聲明】

我們由2014年開始，正式成為Troiareuke 品牌的獨家代理商，這幾年間，每當有新產品推出我們必定親身到韓國總部接受專業培訓、參與新產品研發以及無數的交流會議，這都是我們身為代理商的責任也是我們寶貴的經驗。

作為唯一授權代理商，我們一直將Troiareuke 視為自己的品牌，以顧客及品牌的最大利益為前題，提供專業的售前售後服務，唯一不能杜絕的，是市面上充斥著很多來源不明及出現品質問題的產品，危害大家安全，請大家小心提防。

由於近來受到同行惡意攻擊，我們重申本店旗下所有品牌及產品均是獨家代理，為了讓顧客謹慎選購及提防，特此聲明。

(圖轉載自Troiareuke 官方專頁)

嘩 佢出post講咩受同行惡意攻擊
CLS 老闆自己撐警言論屈人同行攻擊
呢間嘢真係好狗

佢岩岩出左一篇咁既野 擺明有Mon post

我意思係唔好亂咁留tg同人分享自己啲野
唔想見到手足被消失
而唔係話佢冇保護自己被捕

笑到仆街
未睇呢個post之前已經覺得好撚好笑
啲相做乜鳩呀
一定係覺得自己好楚楚動人先咁夠薑出廣告
我想喺度同中女大嬸你講一句
好撚柒呀屌你老母

推到佢仆街
見到佢d post就覺得好撚作狀

呢間野啲定價都好貴下
點解仲有堆人送錢比佢地洗

Liam wong即係Michael wong？

自膠 盲咗

仆街有fd入面做佢黃到仆街

推俾各位c打

可以上troiareuke skin solution fb 留言話唔再經minus+買嘢

如果老闆有mon post嘅話 想同你地講
今次唔撚係同行抹黑 而係你自己把口同個人藍到黑
搞到咁係你自己做成
狙擊藍店 人人有責

提提各位手足
係網上面唔好講自己任何資料
你可能覺得冇所謂 但可能班狗藤掕瓜瓜掕藤咁搵到其他證據/手足
連登除左你老細有睇 班狗都有睇架
真係多謝晒你提供資料
落場都識black bloc啦 上網又可以放心乜鳩都講
大個仔啦 學下保護自己

上和你pay search 美容店, 大把黃店choice

代朋友po 佢老婆

曾經識呢間野個Creative Director
之前知佢係藍已經unfollow
呢2篇story十足政府個啲珍惜香港嘅垃圾說話
但講到尾就係自私話人阻住佢籌備婚禮

邊個佢？

即刻睇到成效

抵制藍店

搵定工啦

仆街

可唔可以pin俾多啲人睇到

但唔知係藍絲like定佢哋買fans 我見fans數量路一陣又升

即刻unfollow

講同行抹黑 唔知佢扮膠定真膠 我哋狙擊佢係因為佢藍到仆街

Agger！！
仲要個個廣告都係同一條女，又唔係靚（仲要爛係索咁），好annoying
之前有心機見一次port一次，之後越嚟越多，煩9到一氣之下block鬼左佢d廣告唔俾fb派俾我

無買過

有幫襯過 依家不了

間嘢靠FB起家
知道FB followers人數重要
依家見多人unfollow咗就俾錢買fans
另外就一路delete同block人留言
咁嘅marketing遲早玩完

佢地又做緊嘢

宜家封埋唔比人派嬲嬲

阿黃生中學喺元朗讀㗎喎
如果係淺黃
對721 有咩睇法呢

睇下封得幾耐
一路狙擊藍店

Sorry7咗，原來早幾個月都有post

嘩屌

狙擊藍店 人人有責

Me too
見到佢d好作狀嘅post就唔開胃

呢個真 好似無處不在咁 好煩
尤其係悲劇眼線筆 睇住佢谷啲眼淚出來 真係好撚造作 過主啦屌

完全睇唔到其他comments
驚俾人知呀

呢間嘢賣個隻洗頭水同粉底
話咩日本嚟
之前都心郁想試 結果完全搵唔到佢地原產既資料
最後諗起大佬b事件
果斷放棄

條女7到

趙記ma
中學個陣已經係個仆街黎架啦

十分鐘前俾完幾個嬲就即刻block咗我小氣藍店byebye

Tui

咁嘅marketing strategy等執啦

粉紅色 = 小粉紅?

Up

叫齊like咗嘅朋友unfriend一齊bye bye

有心嘅話可以上返間藍店個page，睇下你有咩朋友like咗，逐個pm佢地unlike同去Troi留comment表態

我揾左好耐都揾唔到 洗頭水又話係日本唔知咩教授既護髮產品line 月子面膜又話係唔知巴黎高端美容展既Louise皮膚專家推介 表皮匠又話係韓國皮膚專家Jackson推介 最搞笑係三個products都係同一個brand 叫Pitanium 存唔存在又冇人考證到 咩廠做又唔清楚

平時呢啲技倆都用唔少 而家去到極致

呢個中女直頭似有精神分裂 分裂左十幾個不存在既專家人物 咁睇落成個brand就好似好高級

已刪留言總公司都係痴撚線公司

最緊要佢啲介紹好似發花癲 咩7都話好用好中意

Unfollow咪算 最多舉報
派嬲咪等於幫佢推post

原來藍店黎

講下呢啲真藍咪好囉
出邊日日講偽黃youtuber

幫推
間野堅垃圾

推呀！刪留言身有屎

都估到係藍
Follow左咁耐 一句都冇講過
完全平衡時空

用十倍嘅力狙擊

日日捉啲唔表態嘅出嚟批鬥 唔夠黃嘅又批鬥
連登仔要屌人老母真係多多理由
開post打字就最勇武

呢d要幫佢宣傳下 免得同路人俾佢昆左

分享下

可能冇target香港人最鍾意睇人仆街食花生，無視火頭由佢地圍內討論可能唔會發到咁大
依家有minus+衝出嚟柒希望可以團結埋班痴線西一齊狙擊

Mark up咁多賺到笑，仲駛乜服務態度藍店係咁嘅質素

我仲買左個package Tim!!!
快d做完哂就唔左蝕俾佢！！！

推到佢仆街

正仆街 人血鏝頭

前員工好似無再出過聲
係咪俾阿老闆偷左個Account用
但唔L識玩連登用錯左emoji呢？

我啲朋友好多都unlike左
不話個Page仲show緊佢哋like緊
同埋like佢哋個page嘅數字無跌咁嘅

藍店fb page秒block人加del cm
唔推唔得

罷買埋呢個牌子
今日先知呢間嘢
唔知有咩咁好用

睇埋士多個例子

就算間嘢啲員工幾黃 賺錢都係老闆

唔好再俾佢地賺香港人嘅錢

罷買藍店 人人有責

Minus+ 等執啦

咁又冇撚有錯
係睇老闆而唔係睇staff

ig秒del cm

一齊report佢個page啦

垃圾marketing

Report page
推左兩日終於有啲成效

推到佢摺埋為止 屌佢老母

不過我覺得Troi 安瓶係幾好用

呢間野行後生至輕中女路線
但偏偏要做藍店
明明每個treatment 只係幾樣垃圾砌埋一舊
都有咁多女中伏
話你班絲打知，佢地用cheap 機

利申 supplier

有冇多啲料爆
好多人話佢地啲treatment過萬至十萬
其實係咩療程咁巴閉
推到佢哋執呀

十萬咁咪食水好深

女人錢易賺
唔係佢點樣由6000蚊賺到幾百幾千萬
不過依家有錢都幫襯黃店啦

Troi fb del晒啲留言囉

之前係依間公司做過美容師
做咗兩個星期就唔做

有冇野爆

最近啲cm filter走曬
利申join左plan

之前都有前員工爆料要打卡4次
唔講藍 呢間都係CLS公司

Pish抵制藍店

普通人手facial 加一兩部cheap 機
改個懶係少女既名就賣二三千一次
最出名個「罩」（唔直接講廢事瀨野）
真係得淡笑，部機廢到大美容院都唔會入
講真，佢個價仲貴過上市果幾間
但係人地用西班牙機美國機以色列機
一分錢一分貨，佢就用埋d垃圾呃尻班妹妹仔

佢哋仲要以為好撚醒咁 時勢造英雄姐
2012唔興韓國護膚品 佢哋食正個獨巿 再包裝下 就好升哂級

Agger
見個兩個老細都係mk仔mk妹真係信唔過佢d機
仲要收到咁貴
起碼人哋大公司個d機十幾萬一部有FDA或者外國醫生專家認證先

呢個要推
靠名氣呃到30幾萬人
冇料又黑心
知唔知係男定女老闆入貨
賺埋啲黑心錢

佢地d減肥療程，講到好似氣功咁，滴一滴精油就知你體質，話如果滴岩你個體質既精油會令你手無力，就連你就咁拎住佢地所講岩你體質既保健藥既樽都check到，都會令你手冇力都唔明點解有咁多on9信....作為個陣員工既我，親自實測過覺得無料到，佢地一定要你認同佢地既講法，逼你信佢地個套，你唔相信佢地就會逼你走，話你唔適合做

氧x我見好多facial店都有得做 唔駛咁撚貴
最撚嬲就係佢獲獲吹到好把炮 洗人腦洗埋自己腦 CLS

Unfollow 左好耐 啲野又賣貴人幾倍

呢幾年好多韓國牌子嚟香港開舖
佢哋咪開始做埋美容減肥
由一間開到4-5間真係賺到笑

滴一滴精油就知你體質咁似性交轉運d fd
啲咁唔scientific嘅嘢真係你做埋我個份
冇測試認證過都唔知會唔會對身體有害

幾十蚊療程賣幾千蚊等係賺到笑

training地方又唔固定，得閒九龍灣，得閒就尖沙咀，得閒就銅鑼灣，得閒就觀塘....有時日日都唔同，最麻煩係朝早先話你知，住新界點撚樣預時間！

2秒就block左我
既然係咁
唯有叫曬d fd unlike
唔洗佢地block自己d客源咁辛苦

CLS 唔好話啲精油又係韓國引入
韓國大部分人減肥都係食雞胸同去健身室
咩精油知體質真係傻嘅先信
有冇多啲料爆
一齊整合完再pin上去

順手report 埋個page

呢個真係好撚好笑 實係老闆娘唸出來 精神分裂feel

知唔知道pitanium係咩玩法?OEM?

老闆娘細妹開既Party氣球店

Report佢先

間嘢個人數可以keep 住唔跌都幾犀利
Marketing俾左幾多錢買like

推推

Done

繼續發功 買like買到蝕死佢

呀妹似係黃睇下fb post

攰未呀 del左成日留言
夠膽鬧人曱甴就出嚟啦
自己成隻曱甴匿埋
liam dogdogdog

啱啱仲入到去比嬲，再入去諗住Unfollow連個制都搵唔返 乜Fb有得咁嘅咩！

有個黃post 但未確到真黃定偽黃

IG 狂賣廣告，好撚煩呀仆街

D廣告狂出現，好煩啊救命

上百度搵一搵個公司名就搵到北京有分店 佢係香港個網特登唔show

之前去果到做treatment 問佢的staff 佢老闆係咪藍，藍我就唔買，佢地淨係答自己就黃到金，都估估下...個staff又幾好咪買，而家好後悔，之前見佢地樓下放晒tg，佢地都冇得放工，話要等通知。買完真係害左佢地。洗頭水果set之前買野送反去一用護髮素就敏感，頂佢有阿摩尼亞囉，染髮都要無阿摩尼亞啦～係護髮素到落仲講有幾好幾好，垃圾不知所謂，自家品牌?！自私品牌就真！

佢都係韓國代購起家姐
啲野就賣得特別貴

岩岩扮手足果個肯定係老細d爪牙

藍到黑

依間野食水好撚深，product 唔特別好用但比佢講到天上有地下無
原來仲要係深藍，快d 收檔唔好再呃人

哇 c hing 好勁

早幾年個韓流我都有幫佢燒銀紙，tori個陣真係覺得好用，個時敏感肌用既時侯真係好好，後黎自己想用天然同non animal testing既就冇用佢..敏感即下返黎....搞左排先好d
原來改左名，唔提都唔知重以為執左

屌 護髮素有ammonia 痴線 阿摩尼亞帶有強烈的刺鼻味道 吸入後容易令人產生反胃頭暈

係呀～用果時都已經聞到用完敏感

未買過佢地公司
想知佢地係自己出洗頭水？

mk仔mk妹做老闆 真係唔知佢入d貨有咩成份

個staff話係佢地自家品牌，買plan果要送

一朝得志 20中就食中韓流到今日4-5間舖
以為搵錢好易
做人冇良心 缺德
搵到幾多都會有報應㗎

佢之前賣啲洗頭水就出師有名 我上網search真係有
但最近呢隻search極都search唔到

洗頭水又話係日本唔知咩教授既護髮產品line 月子面膜又話係唔知巴黎高端美容展既Louise皮膚專家推介 表皮匠又話係韓國皮膚專家Jackson推介 最搞笑係三個products都係同一個brand 叫Pitanium 存唔存在又冇人考證到 咩廠做又唔清楚

平時呢啲技倆都用唔少 而家去到極致

呢個中女直頭似有精神分裂 分裂左十幾個不存在既專家人物 咁睇落成個brand就好似好高級

可能係買第間公司貨源再貼自己label扮自家品牌
睇上幾個留言
咩精油測體質同埋用cheap機就知佢哋冇良心啦

藍嘅通常都係咁仆街

咁多間真係一間都冇聽過
自己吹完水就當係
真係以為女人錢好易呃

全部專家都冇樣睇
人哋大公司揾個d專家都有學歷證明嫁

我試過再問佢的staff,佢地答得好隱晦，不過都知佢冇乜良心，幫我做開treatment個妹妹，呢排佢長放無薪期，雖然我都唔打算而排去，但係個妹妹話佢都係唔知點嫁，公司要佢共渡時間lor,聽佢咁講都知佢唔想放無薪。

咁睇嚟呢排佢哋都冇嘜生意

快啲用完佢唔好續
遲啲分分鐘執晒

你又講得岩
如果呢排冇生意都唔知會唔會執笠

呢個情況唔去啦，個疫過左先算，咁佢要執咪告佢拎反錢

呢啲時候做美容係好危㗎
始終要唔帶mask
仲要係藍 真係遲早執

report爆佢個死人page啦dllm
一日到黑打論文咁彈出黎sell佢d吹奏到仙丹咁既product 成個page咁耐以黎都好似平行時空咁 咁撚鐘意做大陸人 返大灣區做生意囉仆街！

支持返大灣區

我覺得個女人只係拎個樣出黎
好大機會所有野都係條藍絲老細操控晒 分裂埋扮專家

嘩！頭象仲要用黃色
返支那啦，整容閪

佢個留言真係好垃圾
咩叫人地玩得叻 你玩得唔叻 想串啲後生仔呀？
依家係無民主無自由 制度有問題
你以為自己廿幾歲搵到錢就好叻？
核心價值都冇嘅人 鄧你可憐
咁膽咪認自己藍絲等沉默嘅大多數去幫襯你囉

呢間野擺明有問題啦！之前都有留意佢啲廣告水蛇春咁長睇完都唔知佢寫乜！
之前有個氧生療程講到皮膚靚到不得了成三千幾蚊一次，後尾喺隔離個師奶網俾人踢爆做到爛晒面。

三千幾蚊次
人哋大公司d美國機都唔使呢個價
做完塊面鑲金

連個大陸人都話唔知佢講咩

幾撚cheap俾佢block左

P牌仔 你會唔會就係個個男店主阿
下下都洗白洗到盡WO
但客觀事實上面D資料 個男店主就係藍到仆街
唔藍都係個D垃圾我是中國人既粉紅

間嘢惡過狗
Block咗人成日
肯定係想過左呢兩日等 其他30萬唔知嘅fans繼續幫襯
各位加油收佢皮
長期戰
等佢30萬慢慢跌

佢三個主要留言都講到好似有語癌 一舊舊咁 Get唔到完整論述

放心啦 如果佢真係買followers 實則係冇人幫襯佢既話 都係蝕到仆街

block 9 哂佢d廣告佢！

YES，REPORT ED

屌join咗脫毛呀

唔理間野黄定藍
呢間野本身都食水深到一個點啦
永遠剩係識係fb吹到大一大
其實個價mark up得勁高

試做過一次facial 都五百幾蚊
話原價要幾千蚊次
上到去sell個plan四萬幾蚊
又話個新陳代謝效果好顯著會甩皮呀面紅呀
同你換哂d死皮咁

最後試做完一啲效果都冇
同冇做過完全冇分別
我出去做兩舊水一次果啲矽針效果都明顯過佢啦

自此之後冇再幫襯過
中過一次伏知道呢間野只係用marketing手段吸客
而家知道係藍即刻unlike埋

比佢刪完cm之後block埋

本來冇幫襯過間嘢
一路狙擊發現勁多衰嘢
果然黑心藍店 藍屍個心係黑的

1. 聲稱自家品牌洗頭水4百幾蚊仲有阿摩利亞
2.精油測體質 幾萬至十萬療程減肥 （同精油傳銷有咩分別）
3.一個facial treatment要3千幾蚊 仲要做到人爛面
4.facial機係cheap嘢 差過上市公司但燒鵝咁嘅價錢
5.要員工一日打4次卡 訓練地點成日變動
6.有咩唔順眼留言就block （包括有客人售後唔滿意照block）
7. Mark up勁 賣嘢貴原價7-10倍

最緊要 藍屍老闆撐警 話做中國人好過做香港人
話手足係曱甴 支持藍屍舉報黃嘅補習老師

樓主可唔可以幫手pin

上面個「手足」仲話生意無問題

有冇咩冷靜期未過 睇下有冇得退？

仲有呢間分體店 唔好漏左

推到樓主睇到

其實佢代理嗰d products 係所謂嘅「獨家」
但我見唔少韓國代購都可以買到，呢間嘢食水勁撚深

已pin

幫推

我覺得個女嘅係出啲post好撚煩同改到啲product名好撚on9，罪不致死。但個男嘅藍到咁，仲要扮手足幫自己洗白就唔可以原諒

男人老狗唔識化妝, 但真心想問佢啲廣告條眼線冇畫埋下面都可以sell喊唔甩色㗎?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

兩個一擔擔 女既就算唔係政治港豬 都係美容毒瘤 太黑心啦頂

應該要整合呢個post放上fb
呢個brand嘅定位明顯唔係大部分連登仔
而係30+以上又洗得起錢嘅女人
相信呢班人好多都未必上開連登
放上fb各大黄group先有用

同意 睇到咁多網民話俾人呃錢
被禁錮買course 同前員工爆料
就知間嘢好有問題

Agger 仲有tg group

已經見到有2-3 group有
仲有冇邊個群組可以放

接受到business partner 咁藍
個女人會黃得去邊

咁都無人推
仆街黑店
賣d野真係貴到

俾佢厄左幾1 2 年
唔會再買

有冇黃色經濟圈嘅group/page

收到

推左兩日先18頁 可能好多連登仔真係唔識間嘢
但fb 有成30萬人like
4-5間舖 算係大間嘅美容店
真係好想多啲人睇到 推到佢收皮

成日見到佢d廣告

咁又係，大大力鞭落去

會唔會太on 9?

忍唔住笑撚咗

咁撚仆街

好仆街呀
自私到不得了 就算係私人泳池都唔會係個度洗頭
影衰香港人

真係藍嘅先會做d咁自私嘅嘢

屌戇撚鳩

一直冇follow間嘢 原來有啲咁on9事
係咪平時都做埋唔少呢啲缺德嘢

已pm咗朋友🤗
間嘢，留個comment都block咗我

其實唔明啲人點解會買呢d不知名牌子
話大牌product成本低食水深
其實佢咪一樣食水深

用大公司product 有咩問題起碼追到
有售後服務同埋有渠道俾你去投訴
呢間野？咪del哂所有負面comment再block鳩你囉

根本成個套路就同當年大佬B一樣

推下先

呀妹手足黎，一路都出錢出力

400蚊枝眼線筆同埋洗頭水
食水直情係超深啦
自己去韓國一次過買都仲抵過幫襯佢

其實佢啲廣告真係幾好笑

仲要搽係塊面到 有咩事真係賠錢都冇用

想點

咁撚貴？出面咩名牌子都買到啦
仲幫襯佢？！

月光寶盒 never cake face

唔講都唔知以前like左
已unlike plus report

Pitanium 好似係佢自家出

冇諗過佢會藍店，月月課金
多謝你

冇留意開真係唔知
不過咁貴不如買啲有信譽嘅好過俾錢黑心藍絲賺啦

可恥！ 推

推撚到佢執笠為止！

一人一信去佢代理產品總公司投訴

叫人曱甴都可以淺黃
香港真係遍地黃金

死賤種！唔撚洗諗住派人上黎洗底，冇人信！你咁撚支持中央警暴打壓唔撚知係唔係共碟！以為可以順利攞綠卡？共碟可以攞咩

有冇人知佢哋內部依家點
係咪諗住del同block 人就當解決左件事
藍屍不肯面對現實
不如大聲出嚟認自己撐警 睇下生意點樣啦
唔好匿埋做曱甴呀

佢哋訓哂教 Del唔切cm啦

佢做乜都改變唔到，佢d仆街言論已經證明一切！
一埋歪理，癲倒是非咁撚串？狙擊到佢收皮為止！

呢
呢個小巴藍絲爆既料先經典

仲瞓得著咩

可能開緊會寫稿未定
等睇生意仆直

共產黨員父母唔止藍，上升到紅

党員都有得拎綠卡

佢同d kol laiza s 個啲熟

篤得灰了

Sd去韓國公司投訴先

啲仆街藍絲真係好撚肉酸
咁愛國愛黨又要諗埋哂啲屎橋移民美國

又繼續del 慢慢同佢玩

仲delete緊comment

間間都冇聽過

12月出post，都黃啦，係手足

集中搞minus+

頭先睇有900幾個angry
依家得800個
唔通呢啲都可以del

Agger 咁愛党又唔返大灣區
民主自由岩你班藍嘅咩

可能公開話自己係藍學楊明倒貼叫藍絲幫襯啦

你出乜撚柒聲名都冇撚用同你講！咪撚同我講d留言俾人hack左account!我屌你老母聽執啦仆街！美國都唔諗洗去呀！唔撚記得謝振美點解振美唔成功！？

仲話做大陸人好過做香港人
點解唔上大陸住呀liam狗狗狗

之前有睇過佢老婆ig 離哂地果批 臭味相投

共諜

大灣區咁多機遇
要做香港人真係委屈咗佢

睇佢哋到呢個鐘數仲del緊就知佢哋咩料
直認藍絲啦
好期待同燉一樣下場

跟住變埋過街老鼠楊明

唔瞓都要del comment
驚到咁生意好唔掂咩
叫藍絲幫趁呀嘛

本身都係黑店黎屌佢老母

獨家代理品牌wor,同返總公司講俾呢d人代理一定杯葛

屌 間西總公司俾左幾個嬲又block又del cm 一樣手法

Email,ig?

想知果間嘢係韓國定香港出名
從未聽過

⚠️ 點解無人講依個藍到黑嘅Michael Wong⁉️❔❕

依個Michael Wong係某電影公司高層！

垃圾公司

推已經厄左好多女人錢
仲要藍真係無天理

推到其他手足睇到

6-7年內開到5間舖
唔講以為佢哋好叻
實質係靠用渣料 賣貴貨 迫人買course 呢啲卑劣手段賺錢
重點撐警藍屍老闆一邊鬧人暴徒 一邊打算移民

如果連登仔睇到唔識唔緊要
話俾你地另一半聽
30萬fb like
都幾肯定有用fb嘅會見過佢哋嘅廣告

藍嘅先呃埋曬呢d錢

一邊鬧人暴徒 一邊打算移民
真係好撚虛偽

推到條柒婆執笠

已unfol 都唔知點解一開始會like

唔怪之得講嘢咁浮誇啦
原來傳銷出身
講到天花龍鳳咁
由以前到依家都係靠把口呃錢呃番嚟

咦，唔係有老公有個女？

執完都咁既樣扮傻扮天真樣
每個產品都有張佢既19相 作嘔

移民還移民 叫佢移埋間垃圾美容黑店走 唔好害人

哇，七月未到就見到鬼，仲要哭喪鬼
嚇死細路仔咩

共狗？ 咪即係賤農後代囉
賤農後代

大家千祈唔好放過賤農後代啊
賤農後代沒有一個是無辜的

推到佢pk

屌前幾日先買完

721 831 101
search完發現身邊勁多人follow

q1

Push.

推 成日見到佢地廣告

好啦我又講下，我都算係個中女忠實顧客...

美容treatment 試做過眼嗰個，但完全冇效果。後來再搵原來好多美容院都係做一樣嘅嘢但平好多，就冇再做treatment

仲有真金白銀科水join佢個減肥package...
一開始真係有嗰個on9精油測試...但又真係有兩款係手冇乜力... 我都冇理佢...
3 星期有營養師跟，有個app要睇片做運動，仲有幾次暖宮/桑拿/ 做機之類...
啱啱做完3 星期體型同重量係一啲效果都冇.. 係一啲效果都冇。佢地啲職員個個話但你呢個體質應該最有效果㗎喎⋯⋯

之後我繼續跟佢個飲食方法，但冇再估過運動，用多大半年瘦左10KG左右.. 咁我都唔知關唔關佢package 事

之後冇再試美容野，淨係護膚品...差不多個個月都課金... 自己懶之前淨係喺gmarket 搵過佢啲牌子但價錢差不多所以繼續幫襯佢

TLDR 你地話點解咁多中女幫襯佢？某程度因為佢寫嘢好叻... 知佢實有誇大，但又會諗會唔會真係好用呢？ 中女對有機會皮膚好都幾在所不惜

講完，唔該屌細力啲

我發誓唔會再俾錢佢賺啦

推啊

P

專業清算師會唔會幫手？

我淨係買化妝品護膚品都燒唔少錢，你玩咁多樣直頭係金主

除咗自己改過自新之外，記得提埋身邊啲親戚朋友，唔好再俾啲仆街賺我地錢搵我地笨

一定！即刻做嘢

你梗係唔怕比人起底
你P牌仔 得一個post 點起

A

你又話自己一月尾轉FT嘅？點解又變咗前員工？上面又話你前幾日一齊入口罩喎，入完你就辭職？

D

又突然變番現員工嘅？

佢又話自己前員工 又話自己現員工
佢其實係咪就係個老細

用力推 我都試過買支洗面 流到仆街

佢句前員工其實係回應緊另一個真·前員工，上款嚟

個女唔係現任老公

不過我都覺得佢就係老細本人

佢地成日教你乜野韓國獨家手法，佢地d療程加埋d奇怪又無幫助既手法入去，簡單複雜化，而且d手法又講到可以帶動身體既氣場，人又健康咗，皮膚又靚左....一d科學根據都無....我問點樣帶動法，佢地又答唔出一味講好好好

算啦！你若果唔係阿老闆，你又真心想幫佢嘅，似乎你愈幫愈忙，帶唔到風向喇師兄！你打呢篇野完全見唔到任何重點，你老闆啲Facebook啲cm已證實佢係一個藍血人，而唔係反對暴力咁簡單，你再拎埋2014雨傘黎講仲嘔心，乜嘢大社運呀？仲話自己唔係十八廿二，我未聽過同路人會形容雨傘係大社運囉

都係果句，若果你係手足，我祝你好人一生平安，唔使幫你老闆洗白喇 若果你係阿老闆嘅話，你收皮啦，狂delete狂block人cm，你就真係唔配有民主喇，返大陸搵大錢啦

推！

照咁睇你改變飲食係體重下降最大關係
跟佢做機冇咩關係
如果幾萬蚊真係唔抵
最大關係都係你個恆心

都明佢嘅客源係捨得洗錢嘅女人
但未必個個上連登
所以我哋要繼續share 開去俾多啲人知

終於有呢間野黑材料，一早睇佢賣既野流流地, 但又要好多人買.....
此post 必推

隨時好多都係買返嚟嘅like啦

朝早8點幾比嬲嬲都可以一分鐘內block好快手

真係估唔到間野藍。
垃圾

佢地由尋日開始接近24小時不停del留言
但嬲數已經過千

你瘦左係因為你喂跟佢餐單點都食少左或清淡左
可能本身只係平時食得太多野
一減食咪瘦到羅

喂！賤種！你點搵人上黎講扮手足都洗唔撚到底架！

推埋呢個
原來中女唔係無知 係扮無知 洗人腦

又整容又離婚

傳銷最叻就係將一樣嘢誇大功效
不停洗人腦 令人覺得件產品好有用

明白好多女士都會肯洗錢落自己身上
不過今時今日 買嘢要揀黃店
唔係淨係食個飯揀黃店
就算美容剪頭買眼鏡或者裝修都可以搵黃店

絕對唔好畀錢黑心藍店賺錢

其實佢哋兩隻野表達能力同邏輯係咪有問題
咩撚野如果我們說是黃 又要給出有力証明 都唔知想表達咩野 你係藍啊 傻西 唔駛有力証明全世界都知啊

下面係captured from FB 叫客問銀行借錢買療程 慣犯

我諗都係....

通常美容院嘅護膚品都係有一啲香港嘅批發公司自己整個美容院品牌出嚟。
再俾啲美容院等佢哋整紅個牌子。

利申: 前美容批發公司員工

佢個(罩)，喺廣州嗰啲美容展大把呢啲垃圾公司喺度賣。

終於有手足突破防線!! 睇下頂到幾耐

即管繼續block啦
一間公司靠網上銷售為主要渠道
但一路block返自己既客同target customer
成個page都係嬲嬲
咪睇下你之後點sustain落去囉

開左course既一定要做埋佢
千其唔好蝕俾佢呀
之後就唔好再課金做水魚喇

令我諗起有啲Facial療程加埋嗰啲乜鬼嘢水晶啊，玉石啊放喺塊面度，又話可以令到氣場好啲。
真係痴撚線，但呢啲嘢先多女仔鍾意，望到張相見到啲粉紅色水晶覺得好靚就比千幾蚊做一次手facial

想知係邊度睇到
有冇後續
賣貴course不特止 仲叫人去銀行借錢
呢間黑店嘅嘢究竟仲有幾多未畀人刮出嚟

一人一嬲表情????
重要幫佢推人氣????其實你係咪打手嚟?

See this post

集氣集到而家個個屌佢
推到佢楊明咁喎
點打手呀

Block咗我

我又咁睇 佢啲黑材料就係要多人氣先可以比多啲人知 個page成30萬like 應該仲有好多人未睇到連登呢個post

俾人見到佢咁多嬲嬲 唔識間野既人入到去都嚇到出番黎啦 你估佢又做得長咩

但其實我好多朋友尋日都unfollow + dislikes
佢d likes 仲可以一直升

佢啲黑材料越爆越多
用cheap機 cheap料賣好貴
鎖門迫人買course
仲離譜到叫人去銀行借錢

買嘢不嬲要量力而為
唔係老闆娘識講幾句 就要借成10萬去做你個值幾千嘅course呀嘛
賺錢咁冇良心
唔被樓主踢爆係藍 仲有一堆人送錢畀佢洗呀

歡迎苦主繼續報料

依家得連登+幾個fb group爆佢啲料
但仲有成過十萬人冇睇 唔知發生咩事
估計here we seoul想單嘢慢慢淡落嚟
冇人知時再出post
Block晒知情人士
淨番唔知嘅fans繼續落搭

佢d facial全部用個靚名去包裝
(氧生/眼晶晶)
吹到好似得佢先有得做咁
但其實出面d美容小店都有差唔多既療程
個價mark up得勁高但同出面二三百蚊facial差唔多

果個咩氧生=矽針+氧氣罩
想收人幾千蚊真係當人水魚咩
真係俾幾千蚊就正正經經出去做機啦
試做過一次氧生完全零效果

最後好彩朋友介紹搵到間小店做嫩膚
一次都係幾百蚊
個facial冇個靚名去包裝
部機都唔係d咩新機
只係好普通既街坊小店
但at least我知道部機叫咩名做得好安心
最重要係身邊人都話我白淨左

所以希望絲打們就個醒目的中女
唔好再俾呢d濕鳩黑店呃啦
真係俾幾千蚊一次就唔係做呢d facial啦

廢事俾人話我打手
試做過一次到而家仲成日收到sms
$800減$100？
垃撚圾美容院仲要藍店？
不了

其實做完矽針後唔啱做氧，咁樣會好刺激皮膚。

啱啱睇到like post個啲有幾個都係藍絲
禁入去acc會見到死曱甴 反暴力
可能係佢地啲朋友
留番你啲貴貨畀藍絲幫襯啦！

留完嬲之後就比佢地block撚左
可以睇下有冇朋友有like佢地個page，再逐個inbox依個post比佢地睇

最新個post冇晒d留言
推爆佢

因為一堆人嬲嬲幫佢推POST囉...

係咯，爆料啦

點姐，你老細話你護駕不足？炒撚左你變左前員工？
一時又話轉ft一時又話你前員工
如果真係淺黃佢都唔會打咁撚大篇野，屌示威者
就算佢係講豬直情屌都唔會屌因為佢直情唔知發生緊咩事
而家講緊佢私人Facebook下下長篇大論屌鳩手足
你話佢淺黃？

Minus比幾錢你做打手啊一個cm有冇$0.5?

上網抽籤，再寄
網上有好多抽籤網站加，打翻自己個名就得
我係ig鋪頭都係咁買到口罩
點解人哋一個普通市民都做到？你咁大間公司做唔到？
想賺錢就賺錢啦，又要做雞又要拎貞節牌坊
話到唔想賺錢但又要人哋買嘢先可以拎口罩

今天的我打倒昨天的我
佢夠話自己係前員工，但之前又話佢轉FT

C hing 見到百屌呢個方法
想請教 仲有咩更好方法可以推呢個藍店比多d人知？

係咪唔好柒理佢！唔好按嬲，由佢繼續袋香港人💰但背後奶共，等時代去判斷佢有有良知呀？

Unfollow + report
但呢個post要繼續推！
多得大家一路推呢度先可以有啲成效
見到越黎越多人睇清楚佢真面目就安樂晒

佢政見係藍
呢個梗架啦
佢對你好唔會代表佢係黃
只係代表佢仲有些少良知同唔係深藍

啱呀
員工係深黃 關藍老闆咩事？
員工不代表公司
老闆先代表公司顏色喎

佢哋賺香港人嘅錢
大家一直屌佢可以由六月到今日冇表態過
再閙手足係曱甴，想做中國人不做香港人

你係佢員工唔否認佢對你有關照
可能你好幫到手
但唔代表佢認同你所做同你嘅理念
否則 佢唔會閙手足曱甴 （其實閙埋你）

Here we seoul唔止係藍店
仲係黑心無良
鎖門迫客人買course
叫客人借銀行錢
如果手足你仲係個度做 希望你早日辭職
仲有更多黃店會請你
唔需要做啲呃人錢嘅公司

[quote]咁多位手足，你地好
原諒我無睇哂上面既留言
我只係睇咗一部分

我留依個言既目的
唔係為咗要求大家做乜，或者唔做d乜
喺依個運動上面
我自己亦從來唔會要求其他手足做唔想做既事
每個人既睇法，同做法都唔一樣
有手足前線，有手足後援
所以我地先做到不分不割
令運動到今日仍然持續

首先我想道歉，我之前留言講男老闆係淺黃
或多或少係放咗個人情感喺入面
喺我被捕後，佢俾我既關心同援助真係好多
依個係一個無可否認既事實
而在於佢喺個人Facebook 既言論
的而且確唔係同我地企喺同一陣線
甚至係對於我地一些行為反感
依一點亦係一個事實
講咗既野就係講咗，收唔番既水

在於你地既角度，我完全明白理解
但在於我既角度上，因為男老閭是我認識一段時間的人，我了解佢唔係一個壞人，你地唔明白我係情有可緣
我喺依場運動上面犧牲同失去既實在太多
但我無後悔過付出既一切
我最唔開心既係，我看見一些話我係打手
話我唔係真手足既言論
每睇到依d留言，我都好心痛
我或者喺依件事上面既睇法同大家唔同
但係咪就要抹殺哂我付出既一切

喺依個運動上面有一個字既誕生
FACT CHECK
從來求證同溝通都係我認為做人好重要既一部份

我屋企有藍絲，有朋友係藍絲，但我從來唔會第一句就開鳩佢波，因為我唔會skip左溝通同了解人地內心想法依一環
每個人都希望對方認同自己
我都希望我爸爸又好，同我唔同意見既人都好
都可以喺大家理性溝通後得到一個共識
咁大家先會進步
人同人關係先會建立

我既諗法未必個個人都會接受
好多人覺得有d人係無得救咖喇打佢老母閪啦
我想講既係每個人都有得救
我唔會揀殺哂嗰d人
就算幾難都好，我會想改變嗰d人

我留咗依個言後，我唔想再留言
希望你地可以尊重我
因為我都尊重你地每一個真心為香港既人

明天10:00 我會在香港仔差館報到
我唔知咁樣自爆會點
我剩係想大家可以相信個世界仲有有心人
如果覺得依個世界所有野都係謊言
做人會好痛苦

多謝大家費時去睇咁大篇野

光復香港 時代革命

嘩叫人借錢買treatment咁無良

小氣到

又話唔再留？
一間咁深藍店其實唔值得你為佢留咁多次言，出面天大地大，咪打過第2份工，你重複又重複嘅留言都唔能夠改變佢地係深藍嘅事實。

起初都只係幫襯過你地店態度串啲
冇諗過咁藍

話曱甴其實係話埋你
你唔痛心咩

佢篇野好刻意，又手足又光時
講真如果我老闆藍到咁，佢俾人發現我會超開心囉。

唔打算去抹殺你既努力
你都唔需要去講你既故仔
保障返自己先
意氣用事玩自爆對你冇好處

但我想講一般客人同老闆三唔識七
佢背後係咪好人關消費者咩事？
關每個人有冇得救咩事？
我點解要去「救」佢先
我無啦啦點解要去搵個老闆溝通搵共識
個老闆私底下對你幾好
其實關d客仔咩事呢
而家d鋪頭有黄藍之分就係純粹睇政治立場架啦

樓上絲打/fb好多留言講返幫襯過既經歷
突然咁多負面評論走哂出來
只係因為之前冇一個渠道去講姐
間野一見負面comment就del同block人
營造一個用家用完都讚好既形象
而家終於有人開post喇
d人咪出返哂來講真心話囉

通知同路人呢間野老闆既政治立場
幫襯過既講返自己既經歷同comment
成件事就係咁簡單
決定權都係係返個消費者度
可能有人睇完之後因為佢係藍店而幫襯呢

我地身邊更有好多親朋好友係藍啦
關係比老細更close添
但唔會盲撐指佢淺黃

係囉 佢對員工係點係另一回事
唔好將佢鬧手足件事合理化 佢對你好 咁樣我地就要接受？

我有兩個fd明明已經unlike左
但其他人睇仲係like緊個page
間野係咪做左手腳唔俾人unlike?
有冇人熟facebook marketing可以解答下

你知啦俾d朋友見到like埋垃圾藍店
真係肉鳩酸架嘛

一定要unlike左先
唔係佢地block左就冇得再unlike

成功跌左千幾個likes

佢地之前上過Facebook office 傾
可能有d古蠱惑嘢

推
一定要比更多人知佢係藍屍

做完係要爛面！ 佢好多療程根本就係吹到天花龍鳳

講得好！ 我就唔好講政治立場， 純粹客人立場呢間鋪頭又貴又失實就係事實

氧生變氧衰
執7左佢 人哋講明做完爛面仲sell人 鬼唔望佢塊面變到又爛又皺皮

本身就係黑店，將人地啲平野換個樽換個標籤再換個名當係自己品牌
然後再提高個價n倍

我反而覺得推呢間藍店單純係因為佢藍
藍店一間都嫌多！
奶共仲想賺香港人錢
你就想

講真做生意嘅唔敢表明話自己係黃都明嘅，但最PK就係呢啲扮自己係黃，其實係藍到黑嘅賤人！
好似我去脫毛做指甲嘅地方，佢哋都話老闆唔敢講到明自己係黃，始終做生意唔知個PK奶共之後會玩啲乜。但係暗底就支持佢哋罷工遊行，黨鐵唔開返唔到工亦都唔會扣佢哋人工，呢啲先係真正良心企業

因為佢係藍店
大家一齊幫佢宣傳下姐
反正佢平時都賣咁多廣告咁想曝光

好似狙擊係cctvb落廣告既品牌咁
順手幫佢地整合下d新聞姐

e.g. bless果汁
你係鐘意食爛橙邊有人阻到你姐

Block到依家
係咪諗住深潛幾日就當冇事

仲話謀上巿 一舖清佢袋

等啲藍絲幫襯啦
不過藍絲消費力低
我諗都好難上市

藍絲都唔so佢啦 又貴又做到人哋爛面

佢啲product 真係吹到天上有地下無

理想：

現實：
Facebook有人話盒野份量少得可憐

就咁望好似細個上美勞堂畫水彩果舊海棉

睇返個海綿就知明顯一開頭已經冇Fill滿
而唔係用到一半先影相
舊海綿個邊位係完全冇變色

重點係呢盒野賣緊$680! 係$680!!!!!
$680買舊乾爭爭既染色海綿
留意返
呢d實物圖你永遠唔會係佢個page度見到架

俾得呢個價錢大把選擇啦
要韓牌就好心正正經經買盒雪花秀啦

嘩 乾到咁都可以賣
事主應該上消委會投訴佢啦
韓牌真係大把 平平地百零蚊都有交易
唔係呢個post都唔知間嘢可以呃人無極限

買嗰啲人都真係有問題, 呢個價錢我正正經經買CDP, Chanel la! 不過藍絲一向都係腦殘，冇辦法

好仆街啊

唉 屌 作為員工個時都比佢呃左間唔中都會忍唔住手買下product諗番起都覺on9

間嘢真係好掠水
D產品療程冇用不特止仲勁overpriced

乜老闆娘個樣整成咁
我係佢未改名果時幫襯過 出貨唔check清楚就寄比客 啲野錯左又話無貨所以比左其他野我

算係識個男老細 識好耐
幫佢講兩句

果陣睇住佢間野彈起
見佢d廣告文勁誇張心諗咁都得
但d港女（而家中女）又buy
又冇辦法
怨唔哂人咁打文

講返個老細
佢14果陣肯定黃
呢幾年有錢左 有返大陸做野
個人係變左
但頂多係中立至淺藍 世界仔果隻
你話佢有響 d 深藍 post留言
其實我post d 屌警狗既post佢又都會like
最多屌佢世界仔深藍又未算

果個小巴藍絲都有話佢扮真藍絲
（姓黃果個係佢）

我覺得如果針對佢公司營商手法ok
但如果針對佢政治取向既話
佢未到要追擊既地步
佢引到人出post 應該都係自己得罪人

話手足曱甴 做大陸人好過做香港人都唔係藍？
明顯又一個想幫佢洗白
Like晒所有藍營post 都可以扮唔係藍
俾人踢爆就話政治取向唔可以針對
大家有眼睇㗎 唔係一個人話係就係
個個都有腦識得分析㗎

咁樣都唔係藍絲
仲想搵人嚟扮中立
好心就自己認左佢啦
做藍絲好醜咩 藍營留言個陣又唔覺嘅？

佢留言話「阻佢生活」
閙「手足係暴徒」

鬧
暴徒呀
暴徒呀
暴徒呀
暴徒呀

係閙手足暴徒呀
只有我屋企個阿公睇Cctvb 日日屌後生仔先會用啲咁藍嘅用字

深藍無誤 ！

講真士多説話冇咁狠都係藍店因為親支那！
鬧人暴徒之前唔諗下死左嘅手足？

原本我都冇乜大反應 前用家當食花生
見到上面條個洗白 真係覺得好痴線
夠膽死 望住啲嘢黑色話係白色
CLS !!!!

呢張圖一句老闆講嘅嘢都無 都可以攞嚟做證據？

藍老闆唔敢認自己藍 搵人洗白 講到得罪人咁
又話其他行家攻擊佢
事實就係你藍所以我抵制
呢度有一大部分都係你前客人
過左大半年你都唔明呢個道理
仲想扮中立

好恐怖

咁就要幫手追擊喇繼續

我就係喺師奶討論區見到呢一個分享囉!!先知原來間野咁9

佢Block 左我同我朋友fb
痴線㗎，點計都係客！

煩膠仔巴打 好彩有你加多把口令到真相大白

你言下之意既黃先生唔只係世界仔咁簡單 直頭係仆街仔 做男人做撚到成個縮頭烏龜咁撚樣

對住藍絲就鬧示威者曱甴 對住黃絲就Like d屌黑警既post 結果可以係淺黃又可以係淺藍 叫佢仆街死啦 兩邊又想埋堆

我同你講啦 佢呢啲仆街冇資格入黃或藍營 如果佢堂堂正正認自己黃/藍絲 我反而仲會欣賞 因為佢有政治取態 唔係一隻豬

其實呢條撚樣喺香港邁向民主社會進程做過咩野 我知道既有一樣 就係做龜頭鍵盤戰士屌人 正字型警上身 睇到新聞上邊個用暴力就屌邊個 仲識得喺黃營屌藍絲 藍營屌黃絲 兩邊都冇錯處捉果陣就變番中立 冇政治取態 即係佢口中既粉紅色

如果你再說服我哋唔係架 佢唔係咁衰架 Sorry 除非佢係精神分裂或睇野極度膚淺 冇一個成年人既分析能力

同你個廢物兄弟講啦 呢個世紀唔撚係見人講人話見鬼講鬼話就撈得掂 唔好美化佢呢種行為 因為賣國賊就係咁樣

屌 我寧願佢同女老闆一樣係隻政治潔癖港豬 佢真係衰撚過隻母豬 唔死就冇用

好癲喎！
藍店 質素又差 又掠水
推爆佢俾多d人知

硬膠仔brother 睇唔透你點定義中立或淺藍

比人話深藍咪話佢其實淺藍姐 話淺藍就話其實中立姐 比人屌中立撚就話14年表過態係淺黃 總之就要護主囉

睇完佢哋啲comment真係眼火爆同過街老鼠楊明一9樣 想食哂兩家茶飯 點知俾人踢爆就扮可憐

條女好浮誇 100萬禮金貼出黎哂命 其中佢啲姐妹有個係梁福元個女

真係好醜
做藍絲又唔認 當初留言留到懶正義咁呀
話人死暴徒 仲拎强姦犯做例子
依家淨係識del留言

女老闆2014年既post Search佢fb見到呢個post冇hide度 似係有心俾人睇到

媽啊 我寧願佢唔好出聲 7到唔敢睇 又係中立撚

不過2014打後揾到錢連呢啲醜都廢事獻嚕

兩條友搵無良錢搵到個人都係黑心
夠膽講你地冇叫客人打去銀行借錢
冇鎖門迫人買療程

請問邊條女

以我所知又未去到鎖門嘅 不過借錢就唔知了

聽講係藍主角老婆，十級藍

以上都係網民報料
可睇番fb page
佢地有單證明曾經幫襯過
唔知有冇誇大
但唔止一個客人咁講 自己諗啦

佢老婆ig都好似private咗
有冇人報埋上黃藍地圖

矽針後係唔啱做氧

係咪當全世界係盲架屌你老母？
你咁講法習大大都係淺黃啦on99
marketing唔係咁做
同你平時d facebook廣告唔同架
唔係打一大篇文就有人信

見到啲洗白po更加要推爆佢
既然你咁驚死 就唔可以放過你

佢地如常出fb post sell產品無恥到咁

竟然仲有好多港豬問產品問題
藍店佢似乎想證明呢幾日嘅事完全對佢冇影響

似係所以要推post俾多d人知！！

我都係做完之後爛面
但已經買左course
自己又要爛面
間嘢又要深藍
都唔知用唔用埋佢好

笑撚死我 買東南亞fans當贏
你啲野天價咁 實係有人姐姐幫襯你
剩番仲會問果啲有可能係藍絲

媽呀好柒呀

呢啲又係啲離地廢物 大大聲話人 佢又做過啲咩 唔阻你揾食就最好

我夠可以反駁有一日你哋唔衝出來吊高黎賣啲美容產品 一樣有其他店用良心價賣 你哋有氣有力不如摺7左間店佢 捐啲錢俾武漢 我會五體投地Tim 又多一件廢中女 父幹母幹撚

肉酸到

咁多人做到爛面

買左好多次？

佢哋啱啱又出多左個
可能想用多啲post嚟推走之前個啲嬲嬲post
呢度要繼續推

for your information
個男老闆仲有份投資好多其他生意
其中一間係專賣童裝既時裝店ziztar
間美容野大部份宣傳相都係ziztar個女老闆負責埋
好早藍店list已經有佢

不過正常連登仔都唔會幫襯佢

可以上埋fb/google不推薦佢

證明左不嬲都係咁做
個30幾萬都唔知有幾多人係買番嚟

最緊要推到其他人見到

哇屌 真係全天侯都藍

唔記得買左幾多次
但做左兩三次就爛面

好嘔心

老闆兩公婆都藍
仲有冇員工同朋友出嚟幫手洗白呀?

比人知唔係要比嬲呀...
你順便幫埋推藍屍知道呢間野呀.............

咁應該放喺fb d gp度
而唔係入去幫佢like 成件事錯晒

如果係咁 點解老細要係咁block人

同時做緊啦已經

block哂d comment

冇人話俾嬲喎
從來都係叫report page
你幾時見到話要俾嬲佢

你睇多次樓主
提示 紅字

一係樓主pin番要report page同unfollow
有冇啲出名有幾萬人fb page 係可以post㗎
佢出多幾個post就會cum咗好多人嬲嘅post

留言個啲似係員工或者朋友
極無恥

我覺得佢心態係頭一兩日專心blk哂搞佢啲人 之後就試下水温出post睇反應 blk左啲人唔會睇到佢新開既post 佢覺得我哋會後勁不繼 愈黎愈少人嬲嬲到佢 照咁觀察佢之後會一連開幾個新post洗走有嬲嬲既post

同意
佢哋做咁多年好清楚FB點運作
買like數谷靚個數字
搵人扮留言
隔多排當冇事發生

佢兩條木嘴 要玩持久戰先開心

Unfollow 係for 番黃絲着想 但佢哋班撚樣會配數 跌幾多就配幾多東南亞fans 所以唔會睇到fans跌好多

大量Fb group宣傳同report同劣評係主要攻略

嬲嬲表情都要 但唔係主要 因為唔識佢哋既人㩒左入去就會知唔對路 最少每個新post都要有

留comment就唔建議 因為係死得最快 外人又唔知你打咩
每個人一出手就要快狠準 唔係就哂左一次機會

佢地連俾嬲都會block
好多黃絲都已經冇左果次機會
大家繼續report同share出去
仲有fb group 同google 地圖俾分
依家一打minus or here we seoul 已經見到係藍店

我知啊 所以唔係主要嘛 幾個人做就得 係起碼有人會睇到個嬲嬲 知唔對路 當然你講果啲功夫都要做足

Sorry 睇錯左 blk左都會睇到佢新開post

大家唔狙擊藍店就等睇
藍絲兩公婆繼續賺錢
移民美國笑手足係暴徒曱甴啦

其實做矽針正常係會痛同埋甩皮紅腫，之後就會皮膚好靚。
但係做完之後完全係唔適合做啲咁刺激嘅療程，簡簡單單蘆薈Mask已經OK，有啲人真係會做完矽針之後打激光但嗰個美容師要手勢好好，如果唔係一定爛面。

想知仲有冇啲大型fb grp可以放上去 唔太熟

一係同佢講淨係做矽針唔做氧 淨係敷mask

又話唔sell，次次上到去都俾sales夾入房，講明趕時間都係要講，sell你買成5萬嘅plan剩返幾次都唔敢再上去，而家知係藍更加唔想去

咁有冇試過叫你打上銀行借錢
如果唔買 態度係咪好差
苦主可以出嚟分享多啲
等多啲人睇清楚間嘢真面目

Fb 有人話個plan 要月供三萬一個月比佢地
呢啲仆街公司一定又係話你情我願

男老闆兩公婆係藍 屌就正常
女老闆係黃 之後就屌佢吹水sell野同整容
果然一個累全家

個business Partner 咁藍，閙手足曱甴，正宗藍絲無誤，咁都接受到仲一齊做嘢，咁女老闆會有幾黃 ？

禁錯左不推文 sorry

買東南亞fans 好平.........

月供三萬 唔講以為佢供樓

做到間鋪咁大 點可能話散就散
人地做生意唔係打工喎

佢賣啲野係好撚貴但啲Caption真係氹到好多人 以前睇開都會好想幫襯
如果唔係窮 我都一定掉好多錢落去

請問邊度睇到女老闆係黃？
睇樓上話佢咁多個月一直冇出聲淨係出post賣嘢
呢啲時間想話暗黃？

仲有唔同客人話係佢個度被迫買療程
叫佢哋問銀行借錢 買嘢貴mark up都算
有絲話爛埋面 唔係講緊一個半個喎

係咪又係打手帶風向 話女老闆係黃呀
藍店賺錢就係藍老闆有份袋㗎啦

我一開始都係咁諗，不過追落個post發現嗰啲不良營銷手法佢都有份㗎，絕對唔係無辜

做埋藍老闆藍老婆姊妹
對外就話係黃想賺錢
請問邊忽係黃
唔好又拎番2014出嚟講

Sor9ly補充返，無覺得女老闆係黃，只係一開始覺得藍嗰個係男嗰個，無諗住鞭個女嘅咁解啫

唔係話你
樓上有個話女老闆係黃

知道 不過你未reply嗰陣我已經覺得自己1999，諗住補充返㗎喇 順手補咗落你個comment度

我都買左。。 但我又效果幾好 無爛面 見到有好左 毛孔係細左。。所以唯有做埋佢
不過唔會再買

2014嘅野真係咪撚再提 想賺我地黃絲錢冇咁易 總之有個藍到發黑嘅老闆就老西都唔會買 仲要繼續追擊

其實可唔可以解釋下黃係邊？唔係轉張黑相就叫黃啊～

689 於89年64嗰陣都係黃

講句黃就想賺黃絲錢
不如大大聲自認藍 等藍人去買仲好啦
唔好邊del留言邊block人丫嘛
仲想叫人俾錢藍老闆去美國住
香港手足被失踪被自殺緊呀

如果你覺得有用
可以出去做下矽針
出面$300一次已經用緊韓國靚料
唔係做機既facial邊度值幾千蚊次

唔好以為有個注氧就以為好值錢
部機成本幾錢心照啦
根本出面好多美容店都有得做
都係around $300一次
呢d機成本好低架咋

笑撚死我 咁中意買東南亞fans做勢繼續買繼續蝕死佢

啲人講來講去都係2014
不過我睇唔出老闆娘2014都係黃 打篇野又話警察冇錯又話警察做錯 四捨五入咪係中立撚嚕

見到佢新post like 數有200幾個
當中唔係藍就係東南亞fans
繼續將呢個post po出公海同fb page

買左既都唔駛咁驚
錢都俾左 如果做完皮膚都冇大問題 就做埋佢
之後唔好再俾錢就得 揾第二間平既做
深呼吸 冷靜啲 唔好唸到情況咁差先

Push 已推哂出公海

Zuice 佢係做第三者耍手段搶人地男朋友，即係以家嘅老公阿男老闆返嚟～

見過Zuice同佢家姐屌啲公司同事仔屌到好似隻狗咁，真係好睇唔過眼

之後發現佢地深藍所以割哂蓆

又藍又性格差 咁好難頂

啲眼耳口鼻有冇執過 之前咁既樣既

屌咩啊 一grad就做生意 唔通日日番parttime儲番黎架咩 含住金鎖鑰出世 全世界都咁錫佢 咪寵到佢啲西格出黎

又少左1萬條友likes同followers 點睇？

總之藍就要抵制
不過佢哋間嘢冇聽過
放上黃藍地圖同埋google負評最好
主要藍店here we seoul

我當佢人數一路跌、佢又一路買返啲like咁啦，點解我有好多朋友明明unlike左，Friends who like this page嘅數目係無變過嘅？有人巴絲熟Facebook marketing嘅嘢

Sorry 我都唔識
不過見今日跌左好多

唔知佢地做左咩手腳
有啲人未unfollow畀嬲就會畀佢地block
Block左就唔可以unfollow
但有啲人直接unfollow都unfollow唔到
證明間嘢好古惑
做左好多手腳

係啦，我都見係今日先跌多啲
尋日成日都維持334xxx
古古怪怪咁
俾人見到我仲like緊個page失禮㗎嘛

有可能係facebook要時間process
有可能係佢哋放棄治癒

應該唔關事
前排ming仔一日跌左幾萬都係咁跌
間嘢連like都買得出就知平時做埋幾多核突嘢

我前排都有mon住Ming仔，無論係like左個page嘅人數，定係我啲朋友like佢個page嘅數目，一日裡面都係Keep住跌嘅，所以先覺得好奇怪，如果真係process緊，我都好期望佢一下跌好多

估唔到都有成300k like 所以要推到比更多人知 ming仔都好似差唔多呢個數 個時上晒連登熱門 希望minus都可以威番次

話時話有冇傳媒朋友會報呢單野？

係Facebook見到個好抵死既comment

笑到仆街

唔好俾佢停
我哋再睇埋真實用家嘅用後感

咁多人買完一路都冇機會講真實用後感
Minus個網永遠只係得正面comment
依家大家終於可以暢所欲言啦

嘩 絲打好快手
笑到仆街唔知油轉水定水轉油好正

喺邊度睇到？

需要苦主出嚟講打上去銀行借錢同埋鎖門買療程
傳媒先可能有少少機會理

幾個黄group都有人放左呢個post上Facebook
唔貼link喇廢事fb d絲打俾對家騷擾
最重要係Facebook而家都開始有noise
要比更多人知道呢間野嘅真面目同政治立場

完美形容

月供三萬

通常藍嘅都性格差

佢哋學哂套維穩手段 打壓言論自由 消除異己

笑左出來俾多d人知道 唔好再受騙

真係笑到趴街

一早又要推
佢地又出新post想洗版

推呀 仲有30萬follower

會唔會開個google form 叫啲苦主報上去好呢整合好再spread開去 而家有啲零散

都可以
但最緊要苦主睇到
依家繼續幫手放上各大fb group先reach到多啲人

唔係全部都用連登既話 要spread埋條link

求link

新post繼續買東南亞人like

老老豆豆 佢哋咁多錢 可唔可以有誠意啲 俾多少少錢買似樣啲既ac 咁樣咪唔會笑9佢lol

聽我偷啲時間整先

G持 一定幫手推

仆街終於fc到，我都覺得奇怪，個page日撚日好似平行時空咁

D comments禁入去無撚哂既？睇唔到

擺上tg啦

啲仆街hide哂啲comment

之前討論過 佢細妹似係黃 所以唔會處理
但男店主西老婆係極深藍 店名Ziztar

你係邊度睇到 證明個channel 有啲用！
一齊幫手推

我係自己覺得姐，Minus日撚日係fb賣廣告，一開fb就見到，我就覺得平行時空，又無表態，似係藍

見到廣告都好 可以用下佢d quota 一見到suggest就㩒入去

搵和你eat個類好過 因為Google form整左出嚟都冇乜人睇

人地如常咁出post 扮咩都無發生過
仲有大量港豬問產品

分分鐘啲港豬就係佢啲朋友或員工
扮問嘢留言

有呢個可能喎！
不過仲有30萬人like緊個page

推俾多d人知

Btw其實T字頭d cushion係幾好用
間野搵錯個臭西做代理

佢地del晒comment

正仆街藍屍

妹是真黃 好有心的港大人嚟

屌佢

幫朋友post
佢join過package覺得好廢，好彩冇敏感，一直冇unfollow到
俾咗個嬲之後變咗咁，unfollow唔到，又comment唔到同俾唔到reaction

竟然冇公開支持港共警甴
提提藍絲朋友唔好呢間疑似黄店

呢幾日一日至少兩個post加買like
不過好多人已經知你哋真面目啦

佢呢幾日唔知少左個幾多個客
全部都block晒

請問 Party Boz 同果間野有咩關係﹖

Party Boz喺女店主個細妹開既店

唔知個腦差得遠 連人格都差得遠支持個妹

Inbox扮無知 問發生咩事 比多啲野個cs做都好

啲CS答完啲廢話 轉頭會blk埋你

推 兩條垃圾又出offer 兩日一個offer 好叻豬

俾沉默嘅大多數買囉
去銀行借錢使佢哋啲course

有冇人知除左呢間藍店有，仲有邊度有得買？

最好唔好係度分享 陣間藍店又話對家抹黑佢
Btw 之前有絲分享過買cushion乾到得幾滴唔係呢個牌子嘛？
好多大牌都有cushion
輪流試都未試到去呢個T牌

話乾到得幾滴果個係自家牌子 Pitanium

都係網店多
你google盒cushion個名
頭2版都有2間有賣

Ching 你啱

再推

出面仲一直有新post爆緊黑店
仲有好多人未知佢哋真面目㗎
繼續係FB group share

大家繼續努力

我揾到個方法，可以係report page果度直接unfollow

推 我都揀左呢個 推到佢仆街

今日啲嬲嬲又多番

整合拓展中 聽日share

piwh

Pishhhh

繼續一星

藍店共青奸商

似乎冇乜影響到佢哋生意喎

佢而家每日都出offer救生意 影響就實有既 不過仲有一堆港豬衝過去就真係救唔到

屌 真係唔撚想見到老闆娘個假樣 尤其係睇過佢之前個樣 寫來寫去都係得個幾篤屁

咪係！有無人係入面做，知道發生咩事？
不過要喺入面忍辱偷生都好慘

我估美容spa應該會有影響
呢排都冇人敢去做facial
佢地呢啲無良奸商 呃錢當飯食都唔方做得耐

依個時勢食水煙仲衰過打邊爐

正視水煙問題

的staff 話都冇咩影響，生意幾好lor!佢地的like 又升反~

呢排肺炎各行各業生意都有影響
話冇影響一定係呃人
同埋啲like都係買番嚟架啦

屌 唔撚係掛

係呀～話冇影響呀～我問佢老闆有冇講的乜，佢話政治野唔講，老闆叫佢淨係做service, 中意佢地服務既會繼續中意佢地lor~坦白講我幾中意個staff 夠真，但係唔中意佢老闆呢～真係想佢轉公司，唔值幫深藍店!

間嘢係藍 staff幾好都冇用 可能到時執左佢咪自己轉工

但係佢啲療程真係廢喎

咁串嘴 整合中 繼續狙擊 唔好停

繼續追擊

好似唔夠多人知咁

唔好停
支持整合同埋繼續放上FB

佢好醒係咁落錢做廣告洗版咁樣等啲人以為佢係好嘢

摩打手進行中 我要睇哂呢度同facebook d comment整合出佢哋既藍屍同黑店材料

大家要堅守 唔好俾啲仆街得逞

Push 繼續推

各位好!找數時間到，因為要睇哂連登加Facebook各巴絲同苦主既comment，所以花多左時間去整合。呢度整合左間藍店、男女店主、關鍵人物、藍屍及美容毒瘤事件簿既資料，方便d唔知道來龍去脈既人快d了解番。如有錯漏，麻煩幫手edit再spread開去。
<<香港美容界之恥，完美演譯藍到發黑男加無知吹水中女懶人包>>

1. 藍店背景
Minus+(前身為Here We Seoul)，於2012年11月成立，當年男女店主合共夾份6000元，主攻韓國護膚品。兩位非常積極咁喺Facebook同ig落廣告同買fans，所以谷到32k followers，差在唔知本地人佔幾多成。我都幾肯定唔少巴絲都應該喺社交平台上見過有個廣告，係有個中女查一pat野上塊面係度假笑，又見到佢喺泳池洗頭，又見到畫左眼線既佢谷左幾滴眼淚。不過要數最經典之處莫過於水蛇春咁長但搵唔到重點既推銷文，長過份dissertation，最惡頂係咁撚長既文隔一陣又彈出來，我又要晒成幾秒碌走佢。出奇地既咁煩膠推銷手法，令到唔少港女留意到呢間野，仲覺得老闆娘吹得好吸引，走去幫襯，點知得到既下場就係貼錢最難受。但人哋就好成功啦，去到2020年已經六間分店啦，其中一間仲要喺北京王府井度，為偉大既強國人服務。

2. 人物關係表
無知中女Livana Yxxx
Facebook ac: Livana Yuen Young
Ig ac: Livanayoung
花邊新聞:
- 妹妹叫Joey Young，網店Party Boz店主，經查證後為黃店，並出錢出力，所以唔係狙擊目標。
- 有手足發夢夢到老闆娘以前喺傳銷ENG度做，主要sell美容，做到做埋間美容院lacuxxx代言人，個樣有執過。之後同ENG入面一個consultant搞大左就結婚，後來分開左就自己出黎做美容。
- 2014年打既post，藍定黃家中立豬，請自行判斷。

藍到發黑男店主Liam Wxxx
Facebook ac: Liam Saib Wong (唔知想扮咩，頭像係黃色)，我見有D手足誤會左，Michael Wong Lo Ming唔係男店主，佢只係男店主既藍屍朋友，據說係某電影公司高層。
Ig ac: liamdogdogdog

- 藍絲言論，藍定黃家中立豬，請自行判斷。

-小巴藍絲Wukiyan曾經係男店主既朋友，後尾反左面，原委係男店主曾經溝過佢想同佢結婚，得悉男店主結左婚之後晴天霹靂，所以佢大爆其父母係共產黨黨員，娶呢個老婆係為左張綠卡鋪路移民，屬真屬假，當事人先知，我哋都係得啖笑。

- 同校同學聲稱佢中學已經係個仆街，並鬧過示威者做暴徒

佢老婆叫Zuice，同姐姐Mabel經營一間童裝店，叫Ziztar，兩個都係深藍

- 有絲打發夢夢到Zuice係做第三者耍手段搶人地男朋友，即係以家嘅老公阿男老闆返嚟，亦夢到Zuice同佢家姐屌啲公司同事仔屌到好似隻狗咁，真係好睇唔過眼
- 深藍證據一:

Ig story曾經post過一邊水蛇春咁長既文(睇左呢個真係屌出聲，用灰底白字，又長又冇重點，零分重作啦仆街，係咪有心俾人睇?)
當中”在香港的你們，不如在把自己破壞到不能修復前，想一想，有沒有更值得心存感激，好好珍惜?””香港生病了，我也生病了……”下刪一百子，因為大部份都呷自己病左好辛苦””我知道你們很難過，我有看見你們。但出口只有在我們學到了某些事情的時候才會出現。能發現當大的智慧，不論大或小，我們才有機會走出那困局啊。”Quoted from李天命的思考藝術，成篇文主要都係空話(空洞不切實際的話，言之無物)。
- 深藍證據二: 佢啲姐妹有個係梁福元個女
- 深藍證據三:

其實唔知呢條女又為AMAZON做過D咩呢?
好!開始入正題!!!

3. 藍屍事件簿
1. 曾在facebook發表藍屍言論，包括稱示威者係暴徒，唔可以因為玩得唔夠人叻同唔可以因為而家政府做得唔好就反抗，自稱自己係中立，係粉紅色
2. 運動初期已經打壓言論自由，話公司唔好講政治，員工戴口罩又問長問短，叫人除番

待續..................

4. 美容毒瘤事件簿
1. 擅長用維穩手段，對於一D不利自己既投訴同comment，會即刻hide走，得自己先睇到，所以其他人見到既都係D產品查詢同好評
例子:有人問佢個pitanium 品牌好似係無認證工廠做！？？吓咁啲product係咪有問題 之後幾分鐘已經睇唔到; 另外有人打支持罷工真封關又hide
光明正大回應客人唔得既?
2. MARK-UP高，同牌子產品賣貴人哋兩三倍，絲打要醒目，買之前要自行格價
3. 四象concept test扼人，聲稱滴一滴岩你體質既精油就會令你對手冇力，冇科學根據及任何認證測試(好得人驚啊)
4. 有人用左千幾蚊做一次手facial
5. 員工一日要打四次卡，新入職Training地點唔固定，但朝早先通知同事，令佢哋預留車程時間出現困難; 有員工喺社會運動警員放TG期間被逼長放無薪假
6. 有人之前上去尖沙咀分店幫襯頭髮夾，覺得員工態度極差，好似唔憂做咁
7. 自家品牌Pitanium沒有原產地同工廠認證資料，喺產品簡介就講到天花龍鳳，例如洗頭水係日本教授推介; 月子面膜係巴黎高端美容展Louise皮膚專家推介; 表皮匠係一個叫Jackson既韓國皮膚專家推介，係冇人見過佢哋真面目
8. 供應商爆料佢哋用CHEAP機，每個Treatment都係幾個垃圾砌埋一齊，「氧生」用既罩喺大美容院都唔會用，大美容院多用美國、以色列機，但價錢比呢間野平
9. 有客人買左Pitanium洗護系列，含有SLS及亞摩尼亞，用完就出現敏感情況; 有人用完都係唔甩變甩加頭皮敏感; 有人就繼續甩
10. 氧生療程原價成三千幾蚊一次，但起碼有五個苦主做完爛面，發炎後仲sell人哋做多兩次; 有人就完全零效果; 最後有美容絲打指出做完矽針後唔啱做氧，咁樣會好刺激皮膚(真係黑心到仆街)
11. Facial由500幾蚊SELL到四萬蚊Plan，講到點好但做完冇效果; hard sell到講明趕時間都係要講，sell你買成5萬嘅plan
12. 女店主喺酒店泳池洗頭影相sell佢枝洗頭水，有人話佢缺德，俾人話完就delete人comment
13. 有人試做過眼晶晶，不過完全冇效果，再搵原來好多美容院都係做一樣嘅嘢但平好多; 呢位絲打都有JOIN埋減肥package，內容有有營養師跟，有個app要睇片做運動，仲有幾次暖宮/桑拿/ 做機之類，做完3 星期體型同重量係一啲效果都冇，佢地啲職員聲稱你呢個體質應該最有效果，其後客人控制飲食方法，用多大半年瘦左10KG左右(你話係咪DUMP錢落海?)
14. 有人用過Troiareuke洗面，流到仆街，仲要唔只一個
15. 有人指店員會教你所謂韓國獨家手法，佢地d療程加埋d奇怪又無幫助既手法入去，簡單複雜化，而且d手法又講到可以帶動身體既氣場，人又健康咗，皮膚又靚左....一d科學根據都無....一問點樣帶動法，佢地又答唔出 一味講好好好
16. 有人被店員sell 78000plan，仲會問埋佢邊間銀行幫手打電話即時借錢，有齊哂銀行電話，話其他客都係咁借，但店員被拒絕後就大大聲趕人走，有慣犯之嫌; 有人唔買plan就俾人話皮膚差, 無心整靚自己
17. 有人買左Pitanium月光寶盒，賣成680，聲稱有15g粉底液，但實則極少，點按壓都整唔到成個粉餅填滿; 唔只一個
18. 有人指佢哋出貨唔check清楚就寄比客，啲野錯左又話無貨比左其他野
19. 有人話吸塵泥mask冇用
20. 有苦主不停收到佢地嘅宣傳同offer
21. 有人要求取消曬申請左既 "subscribe", 再取消呢道個戶口。佢個CS話唔得，要親身上返TST 門市自己做

5. 事件爆發後
1. 派嬲嬲表情及comment一律block account同hide，有人問佢哋係咪藍，答完一句即block; 佢代理既其中一個牌子(Troiareuke Skin Solution)一樣
2. 開post指自己遭同行抹黑，並指出另一店(Seoul Shiny)唔係代理商，叫人小心提防
3. 狂出offer post，洗走有嬲嬲表情既post
4. 買東南亞Account扮多人LIKE，買fans

5. Livana Young & Zuice private jor ig account
6. Liam deactivate/hide jor facebook account
7. 搵朋友/員工洗白
8. 店員話冇咩影響，生意幾好，又講明政府隻字不提

Recap from 現任員工明鏡巴打
“首先我想道歉，我之前留言講男老闆係淺黃。或多或少係放咗個人情感喺入面
喺我被捕後，佢俾我既關心同援助真係好多。依個係一個無可否認既事實，而在於佢喺個人Facebook 既言論﹛的而且確唔係同我地企喺同一陣線，甚至係對於我地一些行為反感。依一點亦係一個事實。講咗既野就係講咗，收唔番既水。”

Recap from 男店主個朋友煩膠仔巴打
“果陣睇住佢間野彈起，見佢d廣告文勁誇張心諗咁都得，但d港女（而家中女）又buy
又冇辦法，怨唔哂人咁打文。講返個老細，佢14果陣肯定黃，呢幾年有錢左 有返大陸做野
個人係變左。但頂多係中立至淺藍，世界仔果隻，你話佢有響 d 深藍 post留言。其實我post d 屌警狗既post佢又都會like，最多屌佢世界仔深藍又未算。果個小巴藍絲都有話佢扮真藍絲。我覺得如果針對佢公司營商手法ok，但如果針對佢政治取向既話，佢未到要追擊既地步，佢引到人出post 應該都係自己得罪人。

6. 支持黃色經濟圈
1. Report加unfollow minus+ Facebook & Ig Page, Block埋佢既廣告

2. 去google 俾一星評分
[url]
3. 如有絲打覺得troiareuke好用，可以自行去其他黃店買，或直接喺總公司網訂
4. 請大家幫手spread呢個懶人包去各黃色經濟圈group，公海。唔好俾佢沉，人哋大大聲話生意冇影響。請大家幫手spread呢個懶人包去各黃色經濟圈group，公海。唔好俾佢沉，人哋大大聲話生意冇影響。請大家幫手spread呢個懶人包去各黃色經濟圈group，公海。唔好俾佢沉，人哋大大聲話生意冇影響。

[url]

如果有苦主唔想公開爆料，可send圖/文件至blueshopsniper@gmail.com
呢攤野要煲大佢

自推3次 x1

X2

X3

推 不如放埋上其他討論區
高登或者係bk be呢啲多女人啲嘅討論區好啲

終於有人應我啦

咁啱睇下個post
唔係冇通知唔知你有update

嗚啊你睇下有冇野要補充？

好完整
唔好浪費心血 放上更多討論區比較好
推

Post圖上facebook要另外upload晏啲番去搞 狙狙就冇人狙 接受唔到

*狙狙下就冇人狙

始終識呢間嘢嘅都係女人多
連登仔唔留意開就唔會推到熱門
個陣都係FB 大group先推得起呢度
所以建議兩邊一齊push

我建議同時可以向啲媽媽group入手 聽講好多人係group 平時成日share d著數平野呀咁

Babykingdom?

Whatsapp有啲媽媽group 利申冇入

Po埋去人西先生度不如

已share左去幾個黃group等批 黃色經濟圈顯示左 差香港人的飲食購物天地唔俾我入group 跪求其他巴絲幫手share

跟住會轉戰女性group beauty exchange ah,baby kingdom果啲

好 岩岩睇蘋果又見到佢地哦廣告

建議去埋啲醫護同中環OL常去嘅group or page
佢哋好多客都係呢啲搵到錢嘅上班族

Search下先 有冇推介？

.

開始有反應啦 大家幫手積極助攻

Which post

Facebook post

仲係見佢32萬同繼續出post
應該叫啲人report page 同埋google俾一星

狙擊其他人就岩喇

睇女店主既十幾年前既blog 就知道佢day 1已經覺得呢個世界既人係圍住佢轉 自我中心到爆既mk十幾年後變中女就係甩唔到陣味

煙剷

呢個傻西中女真係痴撚線 2015年已經2500一次 仲話係極平既offer

聽講好多護士OL都有幫襯佢哋
女人錢太易賺
講到天花龍鳳咁真係會呃到想靚嘅人

冇新料推唔起

繼續推

的確真係冇新料

佢啲廣告仲係無處不在
金

強烈建議連登唔俾佢哋落廣告

係三倍啊 食水極深

好多人都係睇完廣告就衝動買嘢

仲有我見呢間嘢近嚟賣埋啲去頭油產品
想講呢幾年多左好多個啲頭皮檢測
其實好多都係買外國洗頭水 再入番落自己牌子嘅樽度賣貴一倍出去
生髮呢啲嘢緊係信德國瑞士個啲技術 點會信個不知名香港牌子

我之前問佢地公司有冇得證明佢地公司既treatment唔係矽針，因為我買果時佢話係做細胞。講到好誇，但係佢個staff最終答我冇辦法證實佢唔係，只可以同我講係積雪蛋白粉。😡😡😡😡
好嬲呀～

我真係覺得佢哋咁呃人法好折墮 有啲仲要做爛人哋塊面 希望佢之後會現眼報放長雙眼睇

睇FB有人講佢

上圖所講係咪幫手做免息分期啊？
我見上圖講78000，應該係減肥plan.
果次佢都有sell我買78000果個，但對我黎講真係太貴喇。所以join左38000做6次果個。
平心而論，佢啲plan堅係貴，所以我做完一個療程都bye bye

78000減肥，俾錢1對1私人教練做仲健康啦
就算平啲個個38000先得6000
但佢唔知用埋啲咩機 坊間可能幾百一次佢就幾千咁賣

可能又係用果啲廣東美容展果啲山寨機？
叫佢公開回應縮到成隻狗咁

真心 好心佢哋爭氣啲 威番一次得唔得 淨係識做駝鳥 買南亞Like 佢個post一超過百幾個like就知咩料

因為佢哋冇嘢好回應就匿埋
肯定係藍就唔駛扮
用埋啲呃人手法賣嘢同埋cheap機呢啲又冇得狡辯
見佢哋淨係識買like都幾搞笑
停留係幾年前營銷手法
遲早玩完

最近佢哋又出咩眼treatment offer
又係呃人哋首次上去，百幾蚊
好撚死似以前現代美容嗰啲過時手法
已經係2020年，仲有人buy先好笑

Push有冇po埋去babykingdom個啲

我心唸報料仲要照顧呢班港女感受
打得少又問長問短 打多得又嫌煩

Be嚟？
唔好理佢哋
Be好多打手
起碼有班cd rom睇到

Yes 班人太難服侍 最好張張都係圖

好奇一問 點解佢好似愈洗髮線愈後既？因為有亞摩尼亞？

呢隻係咪幾百蚊洗頭水
不知名仲要俾幾百蚊
隨時洗壞個頭皮

仲有啲圖都好假
十幾日後 甩啲頭髮就少左
知道佢哋呃人當飯食仲會唔會信佢啲相
同佢啲like一樣係呃返嚟

有支自家品牌出嘅類似bb cream嘅野，話啲客做完甩皮treatment都用，話成分好好所以就買左，會員折左都600幾。仲有防曬都係，話唔使搽護膚品可以直接用，都敗埋。
開頭冇乜野仲幾好，用用下開始有擦膠碎，咁就online問佢地，第一次話我太潤試下咩都唔搽，我跟住個方法，第二日就甩皮，咁影埋相問，今次就話我太乾...
唔緊要，我當我皮膚問題，咁我就睇下啲成分：

配料：
水，環戊矽氧烷，鈦
二氧化甲氧基肉桂酸乙基己酯
丁二醇，十六烷基PEG / PPG-10 / 1
二甲矽油，二丙二醇，己基
月桂酸酯，二甲聚矽氧烷，熊果苷，異戊基
對甲氧基肉桂酸酯，環甲矽油，
硫酸鎂
鋰蒙脫石，積雪草提取物，
雙乙基己氧基苯酚甲氧基苯基
三嗪，蜂蠟，季戊四醇
滑石粉四乙基己酸酯
1,2-己二醇，山梨醇倍半油酸酯，
PEG-10二甲基矽油，二甲基矽油/乙烯基
聚二甲基矽氧烷交聯劑，
羥基苯乙酮，柑桔類
香檸檬（Bergamot）果油，尿囊素，
生育酚乙酸酯，泛醇，
腺苷，三乙氧基辛基矽烷，
透明質酸鈉，水解
透明質酸，馬齒ula
提取物，積雪草苷，馬德卡西
酸，亞硫酸，CI 77492，CI 77491，
CI 77499

跟住我發現佢網上講嘅好成分都得好少，仲要有幾樣會唔好嘅物質，有啲成分仲排得好前，嚇死我，以後唔敢用。

不過公道啲講，老闆娘好似自己都用佢自己set野，或者真係我皮膚敏感啦

越諗越嬲，宜家就掉撚哂佢DNLM！

諗諗下依家有babydiscuss係咪可以借用個平台話比大家知呢間野

我都有呢set 野呀～不過我好彩的，係佢地送既🙈垃圾到不得了

Agree
擺埋上去

全部都係致敏成分

佢真係痴撚線 為左賺錢可以去到幾盡...

身邊有朋友買左仲大讚好用
我今日就差少少就買左 ， 好彩及時睇到呢個post
佢個網頁仲寫明不含阿摩尼亞。

有時轉左洗頭水
心理作用係會好咗
睇唔出佢個牌子憑咩賣咁貴
應該繼續俾多啲人知
放番上黃藍平台

講冇既，但係支野有寫囉

又推下先

好奇去google 睇佢啲評價
之前尖沙咀個間明明好多負評 得番一星
啱啱望仲有4星 唔知係咪因為間嘢搬左
入面個啲評價又係買番黎架啦
大家得閒記得留負評呀去google

各位巴絲上水啦 今日收到封email 有料爆🔥🔥🔥🔥

知情人士爆料：

Minus plus仲諗住搞m巾同漱口水！
其實pitanium呢個牌子真係包裝成份全部大6做，
再包裝到法國嘢。
疫情期間，政府禁美容院開門14日！
Minus plus尖沙咀個到偷偷熄cam幫熟客做facial添啦！
個老闆邊忽唔愁？冇生意呢排愁到爆，
連登出事個期仲對策點賣洗頭水，
真心想叫啲人咪咁無知！
兩位老闆又揸波子又揸maserati就係班香港無知OL比錢佢哋駛！買完堆垃圾皮膚唔見好過！
每星期老闆就去圓方行街！
唔知係咪報應！最近老闆個肥婆老婆對腳仲跛埋要坐輪椅！睇佢story仲好mk染咗一執紅頭！
中女老闆自己都唔係用返公司護膚品！人哋用SK 2㗎真人皮膚一般㗎咋！平時廣告啲相都係p㗎咋！皮膚真係雞蛋依咩

多人回應會公開老闆娘真人相 冇P圖既

推一推先！ 食水深到癲Q左啊佢d野真係

佢哋真係好仆街 食水深都算 用埋啲死Cheap國貨扮外國貨 唸盡方法賺盡一分一毫 班仆街遲早要還 藍絲狗

細個唔識野 買過佢枝止汗劑
成三百一枝
屌那媽 少得可憐
一個月都冇就用哂

攪m巾 有冇附合標凖架 大佬m巾唔可以亂用

係咪個支咩XX救星（好攞命 成日改埋啲智障名）
所以要叫埋身邊既朋友抵制佢哋 個無知中女同藍絲狗日日post睇我哋有冇行動

唔知你 好多人都中過伏 所以要搞到佢哋摺埋 唔好再害人

絲打就醒啦
有時真係好激氣 見到啲人仲傻下傻下係度問價 仲講埋啲好期待收到呢啲說話

腋臭救星加到480一枝 60ml，係咪傻Q左啊？

知情人士爆料（二）：

Pitanium呢條線全部都係大陸做㗎，本身想印made in france嘅，比連登仔搞一搞就想印made in korea。投咗好多錢去fb ig google yahoo賣廣告，其實搵中女老闆做生招牌係想話皮膚好吸引人買，以前皮膚係好好嘅，而加真係差，影完相次次都靠公司啲人用photoshop執囉，寫得啲產品好有吸引力咁就好多ol護士老師買！如果呢個黑店亂收費擺上蘋果動新聞就肯定有好大影響！尖沙咀啲laser美容機其實都唔係美國同以色列！係真係大6嘢㗎咋！收人3千幾仲貴過中環啲醫學美容！

推推推推推推推推推

嚇撚死人樣好怪

乜唔係霧化程序唔可以做既咩？佢地仲做緊噴氧！

坦白講佢哋做廣告係有一手嘅, 每個療程都寫到好吸引咁樣, 唔知係佢自己寫定係啲員工做嘅呢？ 真心如果啲員工做嘢能力咁好不如搵過另一個好老細啦! 好過跟住呢啲pk

好多人走左啦！我之前個sales都走左啦～

知情人士爆料（三）：
"藍到發黑老闆好撚激動嘈話抵啲黃絲俾人拉！！出動6000個警察最好就拉鳩哂我哋！！"
"成日好大口氣講到幾百萬濕濕碎！千祈咪撚俾佢哋上市！只要今年做唔到倆千萬生意額就唔洗旨意上！"

大家識做啦

知情人士爆料（四）：
"佢做緊既氧生話用積雪草水解蛋白，只係矽針。收3580 1次 買plan都2千幾 1次。
有客驗過，佢地即刻退款俾個客。

乜野事都可以退款。發老脾。鬧就可以。話佢係藍都可以退。

而家佢個真皮匠話就話幾勁幾勁，其實味只係電動微針，有傷口會流血，仲講只係有的感覺，收8800蚊1次。買plan都6千幾1次。

公司自家產品好多客用完都敏感，就話的客用錯方法。

乳生吹到可以2次發育，話冇用賀爾蒙，話用韓醫4象體質精油，最油果支女性精油都係賀爾蒙。

眼晶晶只係眼袋槍，吹到話做到hifu效果。
老闆同經理都好仆街，樣樣話自己點好點好既野都係吹水。佢post 既相全部汁相，連化妝都唔化，老闆而家爛面，公司開始冇生意，就汁。講到自己好多客，好勁，其實死撐，想汁觀塘，同尖沙咀都想縮細。

拜託退款啦"
大家叫身邊買左既朋友記得退款
出一分力 可令到呢間黑心藍店收皮

幫手推! 唔知仲有冇人係入邊做可以爆到佢有幾多營業額

呢間Muse Beauty都唔見得好好

閂晒人哋啲bad comment!!

呃錢呃稱請埋晒啲大陸人又不斷狂Sell你
朋友話做做吓耳燭做到一半，傾吓傾吓個大陸阿嬸知道佢應該唔join即刻整熄佢，又唔俾返佢睇！！
做完水都唔比一杯佢，態度極差黑晒面咁趕你走

推到佢爆廠 叫身邊既人退款加唔好幫襯

推推推

推推推 唔俾佢沉底

佢哋就執 熱烈地彈琴熱烈地唱

期待